{"translation-revision-date":"2022-07-15 19:44:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=4; plural=(n % 100 == 1) ? 0 : ((n % 100 == 2) ? 1 : ((n % 100 == 3 || n % 100 == 4) ? 2 : 3));","lang":"dsb_DE"},"December":["December"],"November":["Nowember"],"October":["Oktober"],"September":["September"],"August":["Awgust"],"July":["Julij"],"June":["Junij"],"May":["Maj"],"April":["Apryl"],"March":["M\u011brc"],"February":["Februar"],"January":["Januar"],"Bottom border":["Ramik do\u0142ojce"],"Right border":["Ramik nap\u0161awo"],"Left border":["Ramik nal\u011bwo"],"Top border":["Ramik g\u00f3rjejce"],"Reset to default":["Na standard sl\u011bdk staji\u015b"],"Close border color":["Ramikowu barwu zacyni\u015b"],"Border color picker.":["Ramikowy barwowy wub\u011brak."],"Border color and style picker.":["Wub\u011brak ramikoweje barwy a ramikowego stila."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Sw\u00f3jski barwowy wub\u011brak. Tuchylu wubrana barwa se \u201e%1$s\u201c groni a ma g\u00f3dnotu \u201e%2$s\u201c."],"Link sides":["Boki zw\u011bza\u015b"],"Unlink sides":["Zwisk bokow \u017a\u011bli\u015b"],"Reset all":["W\u0161ykne sl\u011bdk staji\u015b"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View options":["Nastajenja pokaza\u015b"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View and add options":["Nastajenja pokaza\u015b a p\u015bida\u015b"],"Show %s":["%s pokaza\u015b"],"Hide and reset %s":["%s schowa\u015b a sl\u011bdk staji\u015b"],"Reset %s":["%s sl\u011bdk staji\u015b"],"Search %s":["%s pyta\u015b"],"Set custom size":["Sw\u00f3jsku wjelikos\u0107 nastaji\u015b"],"Use size preset":["P\u015bednastajonu wjelikos\u0107 wu\u017eywa\u015b"],"Currently selected font size: %s":["Tuchylu wubrana pismowa wjelikos\u0107: %s"],"Highlights":["Wjer\u0161ki"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Wjelgin wjeliki"],"Size of a UI element\u0004Large":["Wjeliki"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Srjej\u017any"],"Size of a UI element\u0004Small":["Ma\u0142y"],"Size of a UI element\u0004None":["\u017dedna"],"Currently selected: %s":["Tuchylu wubrany: %s"],"No selection":["\u017deden wub\u011brk"],"Reset colors":["Barwy sl\u011bdk staji\u015b"],"Reset gradient":["P\u015beb\u011bg sl\u011bdk staji\u015b"],"Remove all colors":["W\u0161ykne barwy w\u00f3tw\u00f3no\u017ae\u015b"],"Remove all gradients":["W\u0161ykne p\u015beb\u011bgi w\u00f3tw\u00f3no\u017ae\u015b"],"Edit colors":["Barwy wob\u017a\u011b\u0142a\u015b"],"Edit gradients":["P\u015beb\u011bgi wob\u017a\u011b\u0142a\u015b"],"Color options":["Barwne nastajenja"],"Gradient options":["P\u015beb\u011bgowe nastajenja"],"Add color":["Barwu p\u015bida\u015b"],"Add gradient":["P\u015beb\u011bg p\u015bida\u015b"],"Gradient name":["M\u011b p\u015beb\u011bga"],"Color %s ":["Barwa %s"],"Show detailed inputs":["Nadrobne zap\u00f3da\u015ba pokaza\u015b"],"Hide detailed inputs":["Nadrobne zap\u00f3da\u015b schowa\u015b"],"Color format":["Barwny format"],"Hex color":["Heksadecimalna barwa"],"Invalid item":["Njep\u0142a\u015biwy element"],"Shadows":["Sni"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Kod duotone: %s"],"%1$s. There is %2$d event.":["%1$s. Jo %2$d t\u0161ojenje.","%1$s. Stej %2$d t\u0161ojeni.","%1$s. Su %2$d t\u0161ojenja.","%1$s. Jo %2$d t\u0161ojenjow."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Dypki (pt)"],"Picas (pc)":["Piki (pc)"],"Inches (in)":["Cole (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetry (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centrimetry (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-wusokos\u0107 pisma (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["\u0160yrokos\u0107 znamu\u0161ka (ch) nul (0)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Nejw\u011bt\u0161a w\u00f3tm\u011bra viewporta (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Nejmje\u0144\u0161a w\u00f3tm\u011bra viewporta (vmin)"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Dotted":["Dypkaty"],"Dashed":["Smu\u017ekowany"],"Viewport height (vh)":["Wusokos\u0107 wokna (vh)"],"Viewport width (vw)":["\u0160yrokos\u0107 wokna (vh)"],"Relative to root font size (rem)":["Relatiwny k bazowej pismowej wjelikos\u0107i (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relatiwny k nadr\u011bdowanej pismowej wjelikos\u0107i (em)"],"Pixels (px)":["Piksele (px)"],"Percentage (%)":["Procentowa saj\u017aba (%)"],"Vertical":["Wertikalny"],"Horizontal":["Horicontalny"],"Close search":["Pytanje zacyni\u015b"],"Search in %s":["W %s pyta\u015b"],"Select unit":["Jadnotku wubra\u015b"],"Radial":["Radialny"],"Linear":["Linearny"],"Media preview":["Medijowy p\u015begl\u011bd"],"Coordinated Universal Time":["Koordin\u011browany uniwersalny cas"],"Remove color":["Barwu w\u00f3tw\u00f3no\u017ae\u015b"],"Color name":["Barwne m\u011b"],"Reset search":["Pytanje sl\u011bdk staji\u015b"],"Box Control":["W\u00f3\u017aenje ka\u0161\u0107ikow"],"Link Sides":["Boki zw\u011bza\u015b"],"Unlink Sides":["Zwisk bokow \u017a\u011bli\u015b"],"Alignment Matrix Control":["W\u00f3\u017aenje wusm\u011brje\u0144skeje matriks"],"Bottom Center":["Do\u0142ojce centr\u011browany"],"Center Right":["W srjej\u017ai nap\u0161awo"],"Center Center":["W srjej\u017ai centr\u011browany"],"Center Left":["W srjej\u017ai nal\u011bwo"],"Top Center":["G\u00f3rjejce centr\u011browany"],"Solid":["Jadnobarwny"],"Finish":["Dok\u00f3\u0144cy\u015b"],"Page %1$d of %2$d":["Bok %1$d z %2$d"],"Gradient: %s":["P\u015beb\u011bg: %s"],"Gradient code: %s":["P\u015beb\u011bgowy kod: %s"],"Guide controls":["W\u00f3\u017ae\u0144ske elementy p\u015bew\u00f3dnika"],"Remove Control Point":["Kontrolny dypk w\u00f3tw\u00f3no\u017ae\u015b"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Wu\u017eywaj\u015bo sw\u00f3ju l\u011bwu abo p\u0161awu tastu abo \u015b\u011bgni\u015bo z my\u0161ku, aby p\u015beb\u011bgowu poziciju zm\u011bni\u0142. Klikni\u015bo na t\u0142oca\u0161k, aby barwu zm\u011bni\u0142 abo kontrolny dypk w\u00f3tw\u00f3no\u017ae\u0142."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["P\u015beb\u011bgowy kontrolny dypk na poziciji %1$s%% z barwowym kodom %2$s."],"Angle":["Kut"],"Separate with commas or the Enter key.":["W\u00f3t\u017a\u011bl\u015bo z komami abo tastu Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["W\u00f3t\u017a\u011bl\u015bo z komami, proznymi znamjenjami abo tastu Enter."],"Copied!":["Kop\u011browany!"],"%d result found.":["%d wusl\u011bdk namakany.","%d wusl\u011bdka namakanej.","%d wusl\u011bdki namakane.","%d wusl\u011bdki namakane."],"Number of items":["Licba zapiskow"],"Category":["Kategorija"],"Z \u2192 A":["Z \u2192 A"],"A \u2192 Z":["A \u2192 Z"],"Oldest to newest":["Nejstar\u0161e do nejnow\u0161ych"],"Newest to oldest":["Nejnow\u0161e do njestar\u0161ych"],"Order by":["P\u00f3r\u011bd p\u00f3"],"Dismiss this notice":["To\u015b tu pokazku zachy\u015bi\u015b"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s z %3$s)"],"Remove item":["Zapisk w\u00f3tw\u00f3no\u017ae\u015b"],"Item removed.":["Zapisk jo se w\u00f3tw\u00f3no\u017ae\u0142."],"Item added.":["Zapisk jo se p\u015bida\u0142."],"Add item":["Zapisk p\u015bida\u015b"],"Reset":["Sl\u011bdk staji\u015b"],"Minutes":["Minuty"],"Calendar Help":["Pomoc kalendarja"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["\u0179i\u015bo k pr\u011bdnemu (start) abo sl\u011bdnemu (k\u00f3\u0144c) dnju ty\u017aenja."],"Home\/End":["Start\/K\u00f3\u0144c"],"Home and End":["Start a k\u00f3\u0144c"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["W\u00f3 jaden mjasec sl\u011bdk (Bild &uarr;) abo dopr\u011bdka (Bild &darr;) p\u015besunu\u015b"],"PgUp\/PgDn":["Bild &uarr;\/Bild &darr;"],"Page Up and Page Down":["Bild &uarr; a Bild &darr;"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["W\u00f3 jaden ty\u017ae\u0144 sl\u011bdk (g\u00f3rjej) abo dopr\u011bdka (do\u0142oj) p\u015besunu\u015b."],"Up and Down Arrows":["\u0160ypce &uarr; a &darr;"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["W\u00f3 jaden \u017ae\u0144 sl\u011bdk (nal\u011bwo) abo dopr\u011bdka (nap\u0161awo) p\u015besunu\u015b."],"Left and Right Arrows":["\u0160ypce &larr; a &rarr;"],"Select the date in focus.":["Datum we fokusu wubra\u015b."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Navigating with a keyboard":["Z tastaturu nawig\u011browa\u015b"],"Click the desired day to select it.":["Klikni\u015bo na pominany \u017ae\u0144, aby jen wubra\u0142."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klikni\u015bo na \u0161ypku &rarr; abo &larr;, aby druge mjasece w zachadnos\u0107i abo p\u015bicho\u017ae wubra\u0142."],"Click to Select":["Klikni\u015bo, aby wubra\u0142"],"Color: %s":["Barwa: %s"],"Color code: %s":["Barwowy kod: %s"],"No results.":["\u017dedne wusl\u011bdki."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d wusl\u011bdk namakany, wu\u017eywaj\u015bo \u0161ypku &uarr; a &darr;, aby nawig\u011browa\u0142.","%d wusl\u011bdka namakany, wu\u017eywaj\u015bo \u0161ypku &uarr; a &darr;, aby nawig\u011browa\u0142.","%d wusl\u011bdki namakany, wu\u017eywaj\u015bo \u0161ypku &uarr; a &darr;, aby nawig\u011browa\u0142.","%d wusl\u011bdkow namakany, wu\u017eywaj\u015bo \u0161ypku &uarr; a &darr;, aby nawig\u011browa\u0142."],"(opens in a new tab)":["(w\u00f3cynja se w nowym rejtariku)"],"Custom color picker.":["Sw\u00f3jski barwowy wub\u011brak."],"Time":["Cas"],"Day":["\u0179e\u0144"],"Month":["Mjasec"],"Date":["Datum"],"Hours":["G\u00f3\u017ainy"],"Item selected.":["Zapisk jo wubrany."],"Close dialog":["Dialog zacyni\u015b"],"Previous":["Pjerwjej\u0161ny"],"Border color":["Ramikowa barwa"],"Year":["L\u011bto"],"Custom Size":["Sw\u00f3jska wjelikos\u0107"],"Back":["Sl\u011bdk"],"Style":["Stil"],"Drop files to upload":["Dataje za nagra\u015be pu\u0161\u0107i\u015b"],"Clear":["Wuprozni\u015b"],"Mixed":["M\u011b\u0161any"],"Custom":["Sw\u00f3jski"],"Next":["Dalej"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Do\u0142ojce nap\u0161awo"],"Bottom Left":["Do\u0142ojce nal\u011bwo"],"Top Right":["G\u00f3rjejce nap\u0161awo"],"Top Left":["G\u00f3rjejce nal\u011bwo"],"Type":["Typ"],"Bottom":["Do\u0142ojce"],"Top":["G\u00f3rjejce"],"Copy":["Kop\u011browa\u015b"],"Font size":["Pismowa wjelikos\u0107"],"No results found.":["\u017dedne wusl\u011bdki namakane."],"All":["W\u0161ykne"],"Default":["Standard"],"Categories":["Kategorije"],"Close":["Zacyni\u015b"],"Search":["Pyta\u015b"],"OK":["W p\u00f3r\u011b\u017ae"],"Size":["Wjelikos\u0107"],"Right":["Nap\u0161awo"],"Left":["Nal\u011bwo"],"Cancel":["P\u015betergnu\u015b"],"Done":["Dok\u00f3\u0144cone"],"Author":["Awtor"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}