{"translation-revision-date":"2022-07-15 19:44:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=4; plural=(n % 100 == 1) ? 0 : ((n % 100 == 2) ? 1 : ((n % 100 == 3 || n % 100 == 4) ? 2 : 3));","lang":"dsb_DE"},"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Tykac \u201e%s\u201c jo starcy\u0142 na zm\u00f3lku a njedajo se kresli\u015b."],"Close block inserter":["Blokowy zasaj\u017aowak zacyni\u015b"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Wa\u0161a drastwa wam %s \u201eblokowy\u201c wobce\u0155k bitujo, z k\u00f3tarym\u017e m\u00f3\u017eo\u015bo wop\u015bimje\u015be p\u015bida\u015b abo wob\u017a\u011b\u0142a\u015b. P\u015bidaj\u015bo pyta\u0144ske p\u00f3lo, symbole socialnych se\u015bow abo druge blokowe typy a gl\u011bdaj\u015bo, kak na wa\u0161om sedle wugl\u011bdaju.","Wa\u0161a drastwa wam %s rozd\u017a\u011blnej \u201eblokowej\u201c wobce\u0155ka bitujo, z k\u00f3taryma\u017e m\u00f3\u017eo\u015bo wop\u015bimje\u015be p\u015bida\u015b abo wob\u017a\u011b\u0142a\u015b. P\u015bidaj\u015bo pyta\u0144ske p\u00f3lo, symbole socialnych se\u015bow abo druge blokowe typy a gl\u011bdaj\u015bo, kak na wa\u0161om sedle wugl\u011bdaju.","Wa\u0161a drastwa wam %s rozd\u017a\u011blne \u201eblokowe\u201c wobce\u0155ki bitujo, z k\u00f3tarymi\u017e m\u00f3\u017eo\u015bo wop\u015bimje\u015be p\u015bida\u015b abo wob\u017a\u011b\u0142a\u015b. P\u015bidaj\u015bo pyta\u0144ske p\u00f3lo, symbole socialnych se\u015bow abo druge blokowe typy a gl\u011bdaj\u015bo, kak na wa\u0161om sedle wugl\u011bdaju.","Wa\u0161a drastwa wam %s rozd\u017a\u011blnych \u201eblokowych\u201c wobce\u0155kow bitujo, z k\u00f3tarymi\u017e m\u00f3\u017eo\u015bo wop\u015bimje\u015be p\u015bida\u015b abo wob\u017a\u011b\u0142a\u015b. P\u015bidaj\u015bo pyta\u0144ske p\u00f3lo, symbole socialnych se\u015bow abo druge blokowe typy a gl\u011bdaj\u015bo, kak na wa\u0161om sedle wugl\u011bdaju."],"Widgets and blocks":["Asistenty a bloki"],"Widgets top bar":["G\u00f3rna r\u011bdka asistentow"],"Widget Areas":["Wobce\u0155ki asistenta"],"Saving\u2026":["Sk\u0142adujo se\u2026"],"Manage with live preview":["Z aktualnym p\u015begl\u011bdom zastoja\u015b"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Wa\u0161a drastwa asistentowe wobce\u0155ki njewop\u015bimujo."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Bloki w asistentowem wobce\u0155ku se na wa\u0161om sedle njepokazuju."],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Wobce\u0155ki asistenta su globalne \u017a\u011ble we wug\u00f3towanju wa\u0161ogo sed\u0142a, k\u00f3tare\u017e m\u00f3gu bloki akcept\u011browa\u015b. To\u015b te se p\u00f3 drastwje rozeznawaju, ale su zw\u011bt\u0161ego \u017a\u011ble ako wa\u0161a bocnica abo nogowa smu\u017eka."],"Widgets footer":["Noga asistentow"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Pokazanje blokowych srjodkow znjem\u00f3\u017enjone"],"Display block breadcrumbs activated":["Pokazanje blokowych srjodkow zm\u00f3\u017enjone"],"A widget area container.":["Kontejner za wob\u0107e\u0155ki asistenta."],"Widget Area":["Wobce\u0155k asistenta"],"Could not save the following widgets: %s.":["Sl\u011bdujuce asistenty njedaju se sk\u0142adowa\u015b: %s."],"There was an error. %s":["Zm\u00f3lka jo nasta\u0142a. %s"],"Widgets saved.":["Asistenty su sk\u0142a\u017aone."],"Close List View Sidebar":["Bocnicu lis\u0107inowego nagl\u011bda zacyni\u015b"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Blokowy zasaj\u017aowak p\u015be\u0161altowa\u015b"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Wobstaraj\u015bo se tykac Classic Widgets."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Co\u015bo p\u015bi starych asistentach w\u00f3sta\u015b?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["M\u00f3\u017eo\u015bo n\u011bnto asistentowym wobce\u0155kam sw\u00f3jogo sed\u0142a blok p\u015bida\u015b. Njestaraj\u015bo se, w\u0161ykne sw\u00f3je nejlub\u0161e asistenty hy\u0161\u0107i b\u017aez problemow funkcion\u011bruju."],"Welcome to block Widgets":["Witaj\u015bo k blokowym asistentam"],"Contain text cursor inside block activated":["Tekstowy kursor w aktiw\u011browanem bloku wop\u015bimowa\u015b"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Tekstowy kursor w deaktiw\u011browanem bloku wop\u015bimowa\u015b"],"Block Library":["Blokowa biblioteka"],"Widgets settings":["Nastajenja asistentow"],"Display block breadcrumbs":["Blokowe kl\u011bbne srjodki pokaza\u015b"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Pokazujo blokowe kl\u011bbne srjodki do\u0142ojce w editorje."],"%s (selected)":["%s (wubrany)"],"Use theme styles":["Drastwowe p\u015bed\u0142ogi wu\u017eywa\u015b"],"Make the editor look like your theme.":["Editor ako wa\u0161u drastwu wugl\u011bda\u015b da\u015b."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Pomaga cytakam wobrazowki, aby tekstowemu kursoroju zaj\u017aowali, bloki spu\u0161\u0107i\u015b."],"Preferences":["Nastajenja"],"Drawer":["Ka\u0161\u0107ik"],"Contain text cursor inside block":["Tekstowy kursor w bloku wop\u015bimowa\u015b"],"Here's a detailed guide.":["How jo nadrobny p\u015bew\u00f3dnik."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Blokowy editor jo nowy za was? Co\u015bo w\u011bcej w\u00f3 jogo wu\u017eywanju zg\u00f3ni\u015b?"],"Learn how to use the block editor":["Wukni\u015bo, kak m\u00f3\u017eo\u015bo blokowy editor wu\u017eywa\u015b"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["W\u0161ykne bloki, k\u00f3tare\u017e su wam k dispoziciji, su w blokowej bibliotece. Namakajo\u015bo je w\u0161u\u017ai, \u017ao\u017e symbol <InserterIconImage \/> wi\u017ai\u015bo."],"Get to know the block library":["P\u00f3znaj\u015bo blokowu biblioteku"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Ku\u017edy blok sw\u00f3ju saj\u017abu w\u00f3\u017ae\u0144skich elementow sobu p\u015binjaso, z k\u00f3tarymi\u017e m\u00f3\u017eo\u015bo w\u011bcy ka\u017e barwu, \u0161yrokos\u0107 a wusm\u011brjenje zm\u011bni\u015b. Te se awtomatiski pokazuju, ga\u017e s\u0107o wubra\u0142 blok."],"Make each block your own":["Cy\u0144\u015bo ku\u017edy blok k sw\u00f3jskemu"],"Get started":["Pr\u011bdne k\u0161ace"],"inserter":["zasaj\u017aak"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Wuwita\u0144ski p\u015bew\u00f3dnik"],"Keyboard shortcuts":["Tastowe skrotconki"],"Display these keyboard shortcuts.":["To\u015b te tastowe skrotconki pokaza\u015b."],"Top toolbar activated":["Symbolowa r\u011bdka g\u00f3rjejce jo aktiw\u011browana"],"Top toolbar deactivated":["Symbolowa r\u011bdka g\u00f3rjejce jo deaktiw\u011browana"],"Top toolbar":["G\u00f3rjejcna symbolowa r\u011bdka"],"Close settings":["Nastajenja zacyni\u015b"],"Pin to toolbar":["K symbolowej r\u011bdce p\u015bip\u011b\u015b"],"Unpin from toolbar":["Ze symboloweje r\u011bdki w\u00f3tp\u011b\u015b"],"Close plugin":["Tykac zacyni\u015b"],"Remove a link.":["W\u00f3tkaz w\u00f3tw\u00f3no\u017ae\u015b."],"Convert the selected text into a link.":["Wubrany tekst do w\u00f3tkaza konwert\u011browa\u015b."],"Underline the selected text.":["Wubrany tekst p\u00f3d\u0161marnu\u015b."],"Make the selected text italic.":["Wubrany tekst kursiwny cyni\u015b."],"Make the selected text bold.":["Wubrany tekst tucny cyni\u015b."],"Text formatting":["Tekstowe format\u011browanje"],"Forward-slash":["Nak\u00f3sna smu\u017eka"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Blokowy typ p\u00f3 p\u015bidawanju nowego w\u00f3tstawka zm\u011bni\u015b."],"Block shortcuts":["Blokowe tastowe skrotconki"],"Selection shortcuts":["Wub\u011bra\u0144ske tastowe skrotconki"],"Navigate to the previous part of the editor.":["K pjerwjej\u0161nemu \u017a\u011bloju editora nawig\u011browa\u015b."],"Navigate to the next part of the editor.":["K p\u015biducemu \u017a\u011bloju editora nawig\u011browa\u015b."],"Redo your last undo.":["Sl\u011bdne anul\u011browanje w\u00f3spjetowa\u015b."],"Undo your last changes.":["Wa\u0161e sl\u011bdne zm\u011bny anul\u011browa\u015b."],"Save your changes.":["Wa\u0161e zm\u011bny sk\u0142adowa\u015b."],"noun\u0004View":["Nagl\u011bd"],"Global shortcuts":["Globalne tastowe skrotconki"],"Access all block and document tools in a single place":["P\u015bistup ke w\u0161ym blokowym a dokumentowym r\u011bdam na jadnom m\u011bstnje"],"Options":["Nastajenja"],"Document tools":["Dokumentowe r\u011bdy"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Ma\u015bo njesk\u0142a\u017aone zm\u011bny. Jolic p\u00f3k\u0161acujo\u015bo, se w\u00f3ne zgubiju."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editor jo starcy\u0142 na njew\u00f3tcakanu zm\u00f3lku."],"Copy Error":["Kop\u011browa\u0144ska zm\u00f3lka"],"Attempt Recovery":["W\u00f3tnowjenje wopyta\u015b"],"No block selected.":["\u017deden blok wubrany."],"(opens in a new tab)":["(w\u00f3cynja se w nowym rejtariku)"],"List View":["Lis\u0107inowy nagl\u011bd"],"Tools":["R\u011bdy"],"Block":["Blok"],"Footer":["Noga"],"Widgets":["Asistenty"],"Settings":["Nastajenja"],"Help":["Pomoc"],"Close":["Zacyni\u015b"],"Update":["Aktualiz\u011browa\u015b"],"Redo":["W\u00f3spjetowa\u015b"],"Header":["G\u0142owowa smu\u017eka"],"Content":["Wop\u015bimje\u015be"],"Publish":["W\u00f3zjawi\u015b"],"Undo":["Anul\u011browa\u015b"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}