{"translation-revision-date":"2022-07-18 14:16:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"New to the block editor?":["\u0108u la blokredaktilo novas por vi?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Preni la kromprogramon por la malnovaj fenestra\u0135oj."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["\u0108u vi volas, ke la malnovaj fenestra\u0135oj restu?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Nun vi povas aldoni iun ajn blokon al la fenestra\u0135oj de via retejo. Restu trankvila, pri tio ke viaj plej \u015datataj fenestra\u0135oj ankora\u016d funkcias perfekte."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Via etoso donas plurajn lokojn por \"blokoj\", en kiuj vi povas aldoni kaj redakti enhavon. Provu aldonon de ser\u0109obreto, piktogramoj de sociaj retejoj a\u016d alia tipo de blokoj por vidi kiel ili aspektos en via retejo."],"Welcome to block Widgets":["Bonvenon al blokaj fenestra\u0135oj"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Limigo de teksta kursoro al interno de bloko malaktivigita"],"Contain text cursor inside block activated":["Limigo de teksta kursoro al interno de bloko aktivigita"],"Close inserter":["Fermi enmetilon"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Helpas ekranajn legilojn per deteno de la teksta \u0109apelo de forlaso de blokoj."],"Preferences":["Preferoj"],"Show more settings":["Montri pliajn agordojn"],"Contain text cursor inside block":["Limigi tekstan kursoron al ene de bloko"],"Here's a detailed guide.":["Jen detala manlibro."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Bonveniga manlibro"],"Keyboard shortcuts":["Klavarokomandoj"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Aldonu blokon"],"Display these keyboard shortcuts.":["Montru tiujn fulmklavojn."],"Add a block":["Aldoni blokon"],"Top toolbar deactivated":["Supra ilobreto malaktivigita"],"Top toolbar activated":["Supra ilobreto aktivigita"],"Top toolbar":["Supra ilobreto"],"Got it":["Mi komprenas"],"Block Settings":["Agordoj de bloko"],"Remove a link.":["Forvi\u015di ligon."],"Convert the selected text into a link.":["Konverti la elektitan tekston al ligilo."],"Underline the selected text.":["Substreki la elektitan tekston."],"Make the selected text italic.":["Kursivigi la elektitan tekston."],"Make the selected text bold.":["Grasigi la elektitan tekston."],"Text formatting":["Tekst-aran\u011do"],"Forward-slash":["Suprenstreko"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u015can\u011du la bloko-tipon post aldono de nova alineo."],"Block shortcuts":["Klavkombinoj por blokoj"],"Selection shortcuts":["Klavkombinoj por elektoj"],"Redo your last undo.":["Refari vian lastan malfaron."],"Undo your last changes.":["Malfari viajn lastajn \u015dan\u011dojn."],"Save your changes.":["Konservi viajn \u015dan\u011dojn."],"Global shortcuts":["\u0108ieaj klavkombinoj"],"Access all block and document tools in a single place":["Vi povas atingi \u0109iujn blokajn kaj dokumentajn ilojn en unu loko"],"noun\u0004View":["Vidi"],"Options":["Opcioj"],"Document tools":["Dokumentaj iloj"],"The editor has encountered an unexpected error.":["La redaktilo renkontis neatenditan eraron."],"Copy Error":["Kopii eraron"],"(opens in a new tab)":["(malfermi\u011das en nova langeto)"],"Customizing":["Tajlorado"],"Tools":["Iloj"],"Widgets":["Kromprogrametoj"],"Help":["Helpo"],"Close":["Fermi"],"Redo":["Refari"],"Undo":["Malfari"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/customize-widgets.js"}}