{"translation-revision-date":"2022-07-18 14:16:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"December":["Decembro"],"November":["Novembro"],"October":["Oktobro"],"September":["Septembro"],"August":["A\u016dgusto"],"July":["Julio"],"June":["Junio"],"May":["Majo"],"April":["Aprilo"],"March":["Marto"],"February":["Februaro"],"January":["Januaro"],"Bottom border":["Malsupra limo"],"Right border":["Dekstra limo"],"Left border":["Maldekstra limo"],"Top border":["Supra limo"],"Reset to default":["Restarigi defa\u016dltojn"],"Close border color":["Fermi la agordojn de la lima koloro"],"Border color picker.":["Lima kolorelektilo"],"Border color and style picker.":["Limkolora kaj stila elektilo."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Propra kolorelektilo. La nuntempe elektita koloro nomi\u011das \"%1$s\" kaj havas valoron de \"%2$s\"."],"Link sides":["Ligi flankojn"],"Unlink sides":["Malligi flankojn"],"Reset all":["Restarigi \u0109ion"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View options":["Vidi opciojn"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View and add options":["Vidi kaj aldoni opciojn"],"Show %s":["Montri %s"],"Hide and reset %s":["Ka\u015di kaj restarigi %s"],"Reset %s":["Restarigi %s"],"Search %s":["Ser\u0109i %s"],"Set custom size":["Fiksi propran grandon"],"Use size preset":["Uzi anta\u016dfiksitan grandon"],"Currently selected font size: %s":["Nune elektita tipargrando: %s"],"Highlights":["Emfazoj"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Tre granda"],"Size of a UI element\u0004Large":["Granda"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mezgranda"],"Size of a UI element\u0004Small":["Malgranda"],"Size of a UI element\u0004None":["Neniu"],"Currently selected: %s":["Nune elektita: %s"],"No selection":["Neniu elekto"],"Reset colors":["Restarigi kolorojn"],"Reset gradient":["Restarigi kolortransiron"],"Remove all colors":["Forvi\u015di \u0109iujn kolorojn"],"Remove all gradients":["Forvi\u015di \u0109iujn kolortransirojn"],"Edit colors":["Redakti kolorojn"],"Edit gradients":["Redakti kolortransirojn"],"Color options":["Kolor-opcioj"],"Gradient options":["Opcioj por kolortransiroj"],"Add color":["Aldoni koloron"],"Add gradient":["Aldoni kolortransiron"],"Gradient name":["Nomo de kolortransiro"],"Color %s ":["Koloro %s"],"Show detailed inputs":["Montri detalitajn enigojn"],"Hide detailed inputs":["Ka\u015di detalitajn enigojn"],"Color format":["Koloraran\u011do"],"Hex color":["Deksesuma koloro"],"Invalid item":["Nevalida ero"],"Shadows":["Ombroj"],"Duotone: %s":["Dukolora: %s"],"Duotone code: %s":["La dukolora kodo: %s"],"%1$s. There is %2$d event.":["%1$s. Estas %2$d evento.","%1$s. Estas %2$d eventoj."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Punktoj (pt)"],"Picas (pc)":["Pigoj (pc)"],"Inches (in)":["Coloj (in)"],"Millimeters (mm)":["milimetroj"],"Centimeters (cm)":["centimetroj"],"x-height of the font (ex)":["x-alto de la tiparo (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Lar\u011do de la nula (0) signo (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Plej granda dimensio de la rigardebla ekrano (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Plej eta dimensio de la rigardebla ekrano (vmin)"],"Percent (%)":["Procento (%)"],"Dotted":["Kun punktoj"],"Dashed":["Kun strekoj"],"Viewport height (vh)":["Viewport-alteco"],"Viewport width (vw)":["Viewport-lar\u011deco"],"Relative to root font size (rem)":["Rilate al radika tiparo (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Rilate al gepatra tiparo (em)"],"Pixels (px)":["Bilderoj (px)"],"Percentage (%)":["Procenta\u0135o (%)"],"Vertical":["Vertikala"],"Horizontal":["Horizontala"],"Close search":["Fermi ser\u0109on"],"Search in %s":["Ser\u0109i en %s"],"Select unit":["Elekti mezur-unuon"],"Radial":["Radia"],"Linear":["Linia"],"Media preview":["Anta\u016dkontrolo de a\u016ddvida\u0135o"],"Coordinated Universal Time":["Universala Tempo Kunordigita"],"Remove color":["Forvi\u015di koloron"],"Color name":["Kolornomo"],"Reset search":["Restarigi ser\u0109on"],"Box Control":["Regilo por skatolo"],"Link Sides":["Ligi flankojn"],"Unlink Sides":["Malligi flankojn"],"Alignment Matrix Control":["Regilo por \u011disrandigoj vert. kaj horiz."],"Bottom Center":["Mezo de subo"],"Center Right":["Mezo de dekstro"],"Center Center":["Mezo de mezo"],"Center Left":["Mezo de maldekstro"],"Top Center":["Mezo de supro"],"Solid":["Solida"],"Finish":["Fini"],"Page %1$d of %2$d":["Pa\u011do %1$d el %2$d"],"Guide controls":["Kontroliloj de regiloj"],"Gradient: %s":["Kolortransiro: %s"],"Gradient code: %s":["Kolortransira kodo: %s"],"Remove Control Point":["Forigi la apogan punkton"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Uzu viajn dekstrajn a\u016d maldekstrajn sagoklavojn a\u016d \u015dovu kaj demetu la kolortransiran pozicion. Premu la butonon por \u015dan\u011di la koloron a\u016d forigi la apogan punkton."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Apoga punkto de la kolortransiro je pozicio %1$s kun kolorkodo %2$s."],"Angle":["Angulo"],"Separate with commas or the Enter key.":["Apartigu per komoj a\u016d per la eniga klavo."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Apartigu per komoj, spacoj, a\u016d per la eniga klavo."],"Copied!":["Kopiita!"],"%d result found.":["Trovis %d rezulton.","Trovis %d rezultojn."],"Number of items":["Nombro da eroj"],"Category":["Kategorio"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Plej malnova al plej nova"],"Newest to oldest":["Plej nova al plej malnova"],"Order by":["Ordigi la\u016d"],"Dismiss this notice":["Forsendi tiun \u0109i sciigon"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s el %3$s)"],"Remove item":["Forvi\u015di eron"],"Item removed.":["Ero forvi\u015dita."],"Item added.":["Ero aldonita."],"Add item":["Aldoni eron"],"Reset":["Restarigi"],"(opens in a new tab)":["(malfermi\u011das en nova langeto)"],"Minutes":["Minutoj"],"Calendar Help":["Kalendara helpo"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["Iri al la unua (hejmo) a\u016d fina (fino) tago de semajno."],"Home\/End":["Hejmo\/Fino"],"Home and End":["Hejmo kaj Fino"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Retroiri (P\u011dSupren) a\u016d anta\u016deniri (P\u011dMalsupren) la\u016d monato."],"PgUp\/PgDn":["P\u011dSupren\/P\u011dMalsupren"],"Page Up and Page Down":["(Mal)supren je pa\u011do"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Retroiri (supren) a\u016d anta\u016deniri (malsupren) je semajno."],"Up and Down Arrows":["Sagoj (mal)supren"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Retroiri (maldekstren) a\u016d anta\u016deniri (dekstren) je tago."],"Left and Right Arrows":["Sagoj (mal)dekstren"],"Select the date in focus.":["Elekti la daton enfokusitan."],"keyboard button\u0004Enter":["Enigi"],"Navigating with a keyboard":["Navigado per klavaro"],"Click the desired day to select it.":["Alklaku al dezirata tago por elekti \u011din."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Alklaku al la sagoj dekstren a\u016d maldekstren por elekti aliajn monatojn a\u016d pasintajn a\u016d estontajn."],"Click to Select":["Alklaku por elekti"],"Color: %s":["Koloro: %s"],"Color code: %s":["Kolor-kodo: %s"],"Custom color picker.":["Propra kolorelektilo."],"No results.":["Neniu rezulto."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezulto trovita, uzu la sagojn (mal)supren por navigi.","%d rezultoj trovitaj, uzu la sagojn (mal)supren por navigi."],"Time":["Horo"],"Day":["Tago"],"Month":["Monato"],"Date":["Dato"],"Hours":["Horoj"],"Item selected.":["Ero elektita."],"Close dialog":["Fermi dialogujon"],"Previous":["Anta\u016da"],"Border color":["Bordera koloro"],"Year":["Jaro"],"Custom Size":["Propra grandeco"],"Back":["Reen"],"Style":["Stilo"],"Drop files to upload":["Faligu dosierojn por al\u015duti ilin"],"Clear":["Malplenigi"],"Mixed":["Miksita"],"Custom":["Propra"],"Next":["Sekva"],"PM":["PTM"],"AM":["ATM"],"Bottom Right":["Malsupre dekstre"],"Bottom Left":["Malsupre maldekstre"],"Top Right":["Supre dekstre"],"Top Left":["Supre maldekstre"],"Type":["Tipo"],"Bottom":["Malsupro"],"Top":["Supro"],"Copy":["Kopii"],"Font size":["Tipara grando"],"No results found.":["Neniu rezulto estis trovita."],"All":["\u0108iu"],"Default":["Defa\u016dlto"],"Close":["Fermi"],"Search":["Ser\u0109i"],"OK":["Bone"],"Size":["Amplekso"],"Right":["Dekstre"],"Left":["Maldekstre"],"Cancel":["Rezigni"],"Done":["Farite"],"Categories":["Kategorioj"],"Author":["A\u016dtoro"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}