{"translation-revision-date":"2022-07-18 14:16:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"Uncategorized":["Senkategoria"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["La kroma\u0135o \"%s\" renkontis eraron kaj ne povas esti bildigita."],"The posts page template cannot be changed.":["La \u015dablono de afi\u015doj ne estas \u015dan\u011debla."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#permalink"],"Close block inserter":["Fermi la blokan enmetilon"],"Insert a link to a post or page":["Enigi ligilon al afi\u015do a\u016d pa\u011do"],"Choose a pattern":["Elektu \u015dablonon"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["\u015cablonoj helpas difini la aran\u011don de la retejo. Vi povas proprigi \u0109iujn partojn de viaj afi\u015doj kaj pa\u011doj per blokoj kaj \u015dablonoj en tiu \u0109i redaktilo."],"action\u0004New":["Nova"],"noun\u0004Document":["Dokumento"],"Navigate to the previous view":["Navigi al anta\u016da rigardo"],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Malebligi blokojn kiuj ne devus aperi en la enmetilo. Ili povas esti ree ebligitaj, se vi volos."],"Visible blocks":["Videblaj blokoj"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Vi povas agordi kiel vi interagas kun blokoj en la biblioteko de blokoj kaj la redakta kanvaso."],"Block interactions":["Blokaj interagoj"],"Shows text instead of icons.":["Montras tekston anstata\u016d bildsimboloj."],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Proprigi opciojn rilate al la interfaco de la bloka redaktilo kaj laborfluo de redaktado."],"Review settings, such as visibility and tags.":["Kontroli agordojn por ecoj, kiel videblo kaj etikedoj."],"Change options related to publishing.":["\u015can\u011di opciojn rilate al publikigado."],"Publishing":["Publikigas..."],"%d block is hidden.":["%d bloko estas ka\u015dita.","%d blokoj estas ka\u015ditaj."],"Welcome to the template editor":["Bonvenon al la blokredaktilo"],"Template: %s":["\u015cablono: %s"],"Describe the purpose of the template, e.g. \"Full Width\". Custom templates can be applied to any post or page.":["Priskribu la celon de la \u015dablono, kiel \"Plena lar\u011do\". Propraj \u015dablonoj rajtas esti aplikitaj al \u0109ia afi\u015do a\u016d pa\u011do."],"Create custom template":["Krei propran \u015dablonon"],"Custom Template":["Propra \u015dablono"],"Template (selected)":["\u015cablono (elektita)"],"Close List View Sidebar":["Fermi la flankbreton de lista prezento"],"Template Options":["\u015cablonaj opcioj"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Donu al la \u015dablono titolon priskribanta la celon, kiel \"Plena lar\u011do\"."],"Are you sure you want to delete the %s template? It may be used by other pages or posts.":["\u0108u vi certas, ke vi volas forvi\u015di la \u015dablonon %s? Eble \u011di estas uzata de aliaj pa\u011doj a\u016d afi\u015doj."],"Delete template":["Forigi la \u015dablonon."],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Baskuligi enmetilon de blokoj"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Kreis propran \u015dablonon. Vi estas en \u015dablona re\u011dimo nun."],"Manage Reusable blocks":["Administri reuzeblajn blokojn"],"Block Library":["Bloko-biblioteko"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Redaktanta \u015dablonon. \u015can\u011doj \u0109i tie influas \u0109iujn afi\u015dojn kaj pa\u011dojn, kiuj uzas la \u015dablonon."],"Additional":["Aldona"],"Panels":["Paneloj"],"Display block breadcrumbs":["Montru blokajn panerojn"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Montras blokajn panerojn \u0109e la fundo de la redaktilo."],"Edit %s":["Redakti %s"],"%s (selected)":["%s (elektita)"],"Add extra areas to the editor.":["Aldoni pliajn lokojn al la redaktilo."],"Choose what displays in the panel.":["Por elekti, kio aperas en la panelo."],"Use theme styles":["Por uzi etosajn stilojn"],"Make the editor look like your theme.":["Por kongruigi aspekton de la redaktilo kun via etoso."],"Display button labels":["Por montri etikedojn de butonoj"],"Highlights the current block and fades other content.":["Emfazas la nunan blokon kaj malemfazas alian enhavon."],"Reduce the interface":["Por malpliigi la interfacon"],"Compacts options and outlines in the toolbar.":["Kompaktigas opciojn kaj skemojn en la ilobreto."],"Appearance":["Aspekto"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Helpas ekranajn legilojn per deteno de la teksta \u0109apelo de forlaso de blokoj."],"Show most used blocks":["Por montri plej oftajn uzatajn blokojn"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Metas la plej oftajn blokojn en la blokan bibliotekon."],"Include pre-publish checklist":["Por inkluzivi anta\u016d-publikigan kontrolliston"],"Preferences":["Preferoj"],"Open the block list view.":["Malfermi la rigardon de bloklisto."],"Show more settings":["Montri pliajn agordojn"],"Hide more settings":["Ka\u015di pliajn agordojn"],"Drawer":["Fako"],"Open save panel":["Malfermi konservan panelon"],"Preview in new tab":["Anta\u016dvidi en nova langeto"],"Contain text cursor inside block":["Limigi tekstan kursoron al ene de bloko"],"Open document settings":["Montri la dokumentajn agordojn"],"Open block settings":["Montri agordojn de bloko"],"Here's a detailed guide.":["Jen detala manlibro."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["\u0108u la blokredaktilo novas por vi? \u0108u vi volas ekscii pli pri kiel uzi \u011din?"],"Learn how to use the block editor":["Ekscii kiel uzi la blokredaktilon"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["\u0108iuj blokoj kiuj estas je via dispono, trovi\u011das en la bloka biblioteko. Vi trovos \u011din \u0109ie kie vi vidos la bildsimbolon <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Ekkonu la blokan bibliotekon"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["\u0108iu bloko havas siajn proprajn regilojn por modifo de elementoj kiel koloro, lar\u011do kaj \u011disrandigo. Tiuj montri\u011das kaj ka\u015di\u011das a\u016dtomate \u0109iam, kiam bloko estas elektita."],"Make each block your own":["Proprigi \u0109iun blokon"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["Ene de la redaktilo de WordPress, \u0109iu alineo, bildo kaj filmeto aperas en sia propra \"bloko\" de enhavo."],"Get started":["Ek-verki"],"Welcome to the block editor":["Bonvenon al la blokredaktilo"],"inserter":["enmetilo"],"View post":["Vidi la afi\u015don"],"Page attributes":["Pa\u011daj atributoj"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Bonveniga manlibro"],"Keyboard shortcuts":["Klavarokomandoj"],"Editor footer":["Piedo de la redaktilo"],"All content copied.":["\u0108iu enhavo kopiita."],"Disable & Reload":["Malebligi k. re\u015dargi"],"Enable & Reload":["Ebligi k. re\u015dargi"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Re\u015dargo de pa\u011do estas deviga por tiu \u015dan\u011di\u011do. Konservu vian enhavon anta\u016d la re\u015dargo."],"Display these keyboard shortcuts.":["Montru tiujn fulmklavojn."],"Read about permalinks":["Legu pri fiksitaj ligiloj"],"The last part of the URL.":["La lasta parto de la URL."],"URL Slug":["Urlnomo por la URL"],"Fullscreen mode deactivated":["Plenekrana re\u011dimo malaktivigita"],"Fullscreen mode activated":["Plenekrana re\u011dimo aktivigita"],"Spotlight mode deactivated":["Spota re\u011dimo malaktivigita"],"Spotlight mode activated":["Spota re\u011dimo aktivigita"],"Top toolbar deactivated":["Supra ilobreto malaktivigita"],"Top toolbar activated":["Supra ilobreto aktivigita"],"Block (selected)":["Bloko (elektita)"],"Top toolbar":["Supra ilobreto"],"Permalink":["Fiksita ligilo"],"Custom fields":["Propraj kampoj"],"Create":["Krei"],"Code editor selected":["Elektis kodo-redaktilon"],"Visual editor selected":["Elektis pervidan redaktilon"],"Copy all content":["Kopii \u0109iun enhavon"],"This block can only be used once.":["Tiu bloko nur unufoje povas esti uzita."],"Transform into:":["Transformi al:"],"Find original":["Trovi originalan"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Aldonaj agordoj nun estas haveblaj en la flankopanelo de la agordoj de blokoj de la redaktilo"],"Block settings closed":["Agordoj de blokoj fermitaj"],"Exit code editor":["Forlasi kodo-redaktilon"],"Editing code":["Redaktas kodon"],"Editor settings":["Agordoj de redaktilo"],"Close settings":["Fermi agordojn"],"Document settings":["Agordoj de dokumento"],"Visibility":["Videbleco"],"Status & visibility":["Stato k. videbleco"],"Pin to toolbar":["Kro\u0109i al ilobreto"],"Unpin from toolbar":["Malkro\u0109i de ilobreto"],"Close plugin":["Fermi kromprogramon"],"Discussion":["Diskuto"],"Open publish panel":["Malfermi publikigan panelon"],"Editor content":["Redaktila enhavo"],"Editor publish":["Redaktila publikigado"],"Remove a link.":["Forvi\u015di ligon."],"Convert the selected text into a link.":["Konverti la elektitan tekston al ligilo."],"Underline the selected text.":["Substreki la elektitan tekston."],"Make the selected text italic.":["Kursivigi la elektitan tekston."],"Make the selected text bold.":["Grasigi la elektitan tekston."],"Text formatting":["Tekst-aran\u011do"],"Forward-slash":["Suprenstreko"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u015can\u011du la bloko-tipon post aldono de nova alineo."],"Block shortcuts":["Klavkombinoj por blokoj"],"Selection shortcuts":["Klavkombinoj por elektoj"],"Switch between visual editor and code editor.":["Salti inter pervida redaktilo kaj redaktilo de kodo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navigi al la anta\u016da parto de la redaktilo."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigi al la sekva parto de la redaktilo."],"Show or hide the settings sidebar.":["Montri a\u016d ka\u015di la flankpanelon por agordoj."],"Global shortcuts":["\u0108ieaj klavkombinoj"],"Work without distraction":["Labori sendistre"],"Fullscreen mode":["Plenekrana re\u011dimo"],"Focus on one block at a time":["Enfokusi\u011di al unuopa bloko"],"Spotlight mode":["Spota re\u011dimo"],"Access all block and document tools in a single place":["Vi povas atingi \u0109iujn blokajn kaj dokumentajn ilojn en unu loko"],"noun\u0004View":["Vidi"],"Options":["Opcioj"],"Editor":["Redaktilo"],"Code editor":["Kod-redaktilo"],"Visual editor":["Pervida redaktilo"],"Editor top bar":["Supra breto de redaktilo"],"Document tools":["Dokumentaj iloj"],"Available block types":["Haveblaj blok-tipoj"],"Search for a block":["Priser\u0109i blokon"],"%d result found.":["Trovis %d rezulton.","Trovis %d rezultojn."],"(opens in a new tab)":["(malfermi\u011das en nova langeto)"],"No blocks found.":["Neniu bloko trovita."],"Blocks":["Blokoj"],"Site Icon":["Piktogramo de retejo"],"List View":["Lista prezento"],"Back":["Reen"],"Tools":["Iloj"],"Template:":["Modelo:"],"Footer":["Piedo"],"Block":["Bloko"],"Remove":["Forigi"],"Featured image":["Elstarigita bildo"],"Template":["Modelo"],"General":["\u011cenerala"],"Toggle fullscreen mode.":["Baskuligi plenekranan re\u011dimon."],"Untitled":["Sentitola"],"Default":["Defa\u016dlto"],"Settings":["Agordoj"],"Help":["Helpo"],"(no title)":["(sen titolo)"],"Close":["Fermi"],"Add":["Aldoni"],"Header":["Kapo"],"Content":["Enhavo"],"Cancel":["Rezigni"],"Plugins":["Kromprogramoj"],"Name":["Nomo"],"Excerpt":["Eltira\u0135o "],"Publish":["Afi\u015di"],"Edit":["Redakti"],"Title":["Titolo"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}