{"translation-revision-date":"2022-07-18 14:16:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"Uncategorized":["Senkategoria"],"Delete selection.":["Forigi elekton."],"Link is empty":["La ligilo estas malplena"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Enigu daton a\u016d horon <Link>aran\u011do de la \u0109eno<\/Link>."],"Custom format":["Propra aran\u011do"],"Choose a format":["Elektu aran\u011don"],"Enter your own date format":["Enigu vian propran datoprezenton"],"long date format\u0004F j, Y":["F j, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["M j, Y g:i A"],"medium date format\u0004M j, Y":["M j, Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n\/j\/Y g:i A"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["n\/j\/Y"],"Default format":["Defa\u016dlta aran\u011do"],"Date format":["Datoprezento"],"Transform to %s":["Transformi al %s"],"%s blocks deselected.":["%s blokoj malelektitaj."],"%s deselected.":["%s malelektita."],"Options for %s block":["Opcioj por la bloko %s"],"%s link":["Ligilo %s"],"%s link (locked)":["%s-ligilo (\u015dlosita)"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Travidebla teksto povas esti malfacile legebla."],"verb\u0004Stack":["Stakigi"],"single horizontal line\u0004Row":["Vico"],"Unlock %s":["Mal\u015dlosi %s"],"Select parent block (%s)":["Elekti patran blokon (%s)"],"Lock":["\u015closi"],"Unlock":["Mal\u015dlosi"],"Prevent removal":["Malhelpi forigon"],"Disable movement":["Malebligi movadon"],"Lock all":["\u015closi \u0109ion"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Elektu specifajn atributojn por limigi a\u016d \u015dlosi \u0109iujn disponeblajn opciojn."],"Lock %s":["\u015closi %s"],"Add default block":["Aldoni defa\u016dltan blokon"],"Add pattern":["Aldoni \u015dablonon"],"Alignment option\u0004None":["Neniu"],"Vertical alignment":["Vertikala \u011disrandigo"],"Align items bottom":["\u011cisrandigi erojn malsupre"],"Align items center":["\u011cisrandigi erojn centre"],"Align items top":["\u011cisrandigi erojn supre"],"Unwrap":["Malvolvi"],"font weight\u0004Black":["Nigre"],"font weight\u0004Extra Bold":["Tre grase"],"font weight\u0004Bold":["Grase"],"font weight\u0004Semi Bold":["Iom grase"],"font weight\u0004Medium":["Meze"],"font weight\u0004Regular":["Normale"],"font weight\u0004Light":["Malpeze"],"font weight\u0004Extra Light":["Tre malpeze"],"font weight\u0004Thin":["Maldike"],"font style\u0004Italic":["Kursive"],"font style\u0004Regular":["Normale"],"link color":["koloro de la ligilo"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d elemento trovita por \"%2$s\"","%1$d elementoj trovitaj por \"%2$s\""],"Label for showing all block patterns\u0004Explore":["Esplori"],"Explore all patterns":["Esploru \u0109iujn modelojn"],"Block spacing":["Bloka spacado"],"Letter spacing":["Literspacado"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/"],"Select color type":["Elektu la kolorspecon"],"Radius":["Radio"],"Link Radii":["Ligi radiusojn"],"Unlink Radii":["Malligi radiusojn"],"Bottom right":["Malsupre dekstre"],"Bottom left":["Malsupre maldekstre"],"Top right":["Supre dekstre"],"Top left":["Supre maldekstre"],"Max %s wide":["Maksimume %s lar\u011de"],"Flow":["Fluo"],"Orientation":["Orienti\u011do"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permesi faldon al pluraj linioj"],"Justification":["\u011custigo"],"Flex":["Fleksebla"],"Currently selected font appearance: %s":["Nune elektita tipara apero: %s"],"Currently selected font style: %s":["Nune elektita tipara stilo: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Nune elektita tipara pezo: %s"],"No selected font appearance":["Neniu elektita tipara aspekto"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Kreu du-tonan kolorefekton sen perdi vian originalan bildon."],"Remove %s":["Forigi %s"],"Displays more block tools":["Montras pli da blokaj iloj"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Propra"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Propra"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Defa\u016dlto"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Etoso"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Ilo donas malsamajn interagojn por elekto, navigo kaj redakto de blokoj. Baskuligu inter elekto kaj redakto per premoj al Eskapklavo kaj Enigklavo."],"Space between items":["Spacado inter eroj"],"Justify items right":["\u011cisrandigi erojn dekstre"],"Justify items center":["\u011cisrandigi erojn centre"],"Justify items left":["\u011cisrandigi erojn maldekstre"],"Carousel view":["Karusela vido"],"Next pattern":["Sekva \u015dablono"],"Previous pattern":["Anta\u016da \u015dablono"],"Choose":["Elekti"],"Start blank":["Komenci malplene"],"Patterns list":["Listo de \u015dablonoj"],"Select %s":["Elekti %s"],"Type \/ to choose a block":["Tajpu \/ por elekti blokon"],"Search for blocks and patterns":["Priser\u0109i blokojn kaj \u015dablonojn"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Vi povas uzi maldekstren kaj dekstren sagoklavojn por iri tra blokoj"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Vi povas proprigi la lar\u011decon de \u0109iuj elementoj asignitaj al la meza a\u016d lar\u011da kolumnoj."],"Wide":["Lar\u011do"],"Inherit default layout":["Heredi defa\u016dltan aran\u011don"],"Layout":["Aran\u011do"],"Apply duotone filter":["Apliki dukoloran filtrilon"],"Duotone":["Dukolora"],"Margin":["Mar\u011deno"],"Dotted":["Kun punktoj"],"Dashed":["Kun strekoj"],"Change items justification":["\u011cisrandigi la pozicion de la enhavo"],"Manage Reusable blocks":["Administri reuzeblajn blokojn"],"Editor canvas":["Redakta kanvaso"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["\u011cisrandigi je la subo"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["\u011cisrandigi meze"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["\u011cisrandigi je la supro"],"Transform to variation":["Transformi al varia\u0135o"],"More":["Pli"],"Drag":["Treni"],"Block Patterns":["\u015cablonoj por blokoj"],"Toggle full height":["Baskuligi plenan altecon"],"Font style":["Tipara stilo"],"Font weight":["Tipara pezo"],"Letter case":["Uskleco"],"Capitalize":["Majuskligi"],"Lowercase":["Minuskla"],"Uppercase":["Majuskla"],"Decoration":["Dekorado"],"Add an anchor":["Aldoni ankron"],"Appearance":["Aspekto"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Krei: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Ser\u0109i motivon"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Enmetis blok-\u015dablonon \"%s\"."],"Filter patterns":["Filtri \u015dablonojn"],"Remove blocks":["Forigi blokojn"],"Rotate":["Turni"],"Zoom":["Zomi"],"Could not edit image. %s":["Ne povis redakti bildon. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Vertikala"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Horizontala"],"Aspect Ratio":["Proporcio"],"Move the selected block(s) down.":["Movi la elektita(j)n bloko(j)n suben."],"Move the selected block(s) up.":["Movi la elektita(j)n bloko(j)n supren."],"Mobile":["Po\u015dtelefona"],"Tablet":["Tabuleta"],"Desktop":["Labortabla"],"Current media URL:":["URL al nuna a\u016ddvida\u0135o:"],"Creating":["Kreas"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Nekonata eraro okazis dum kreado. Provu denove."],"Image size presets":["Anta\u016dfiksitaj grandoj por bildoj"],"Block variations":["Varia\u0135oj de blokoj"],"Block navigation structure":["Strukturo de la bloka navigado"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloko %1$d el %2$d, nivelo %3$d"],"Move to":["Movi al"],"Moved %d block to clipboard.":["Movis %d blokon al tondujo.","Movis %d blokojn al tondujo."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopiis %d blokon al tondujo.","Kopiis %d blokojn al tondujo."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Movis \"%s\" al tondujo."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kopiis \"%s\" al tondujo."],"Browse all":["Foliumi \u0109iujn"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Trafoliumi \u0109ion. Tio malfermos la \u0109efan panelon de enmetilo en la redaktila ilobreto."],"A tip for using the block editor":["Konsileto pri uzo de la bloko-redaktilo"],"Patterns":["\u015cablonoj"],"%d block added.":["%d bloko aldonita.","%d blokoj aldonitaj."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Uzu la taban klavon kaj sagojn por elekti novan lokon por bloko. Uzu sagojn dekstren kaj maldekstren por movi\u011di inter niveloj. Kiam loko estas elektita, premu la enigklavon a\u016d spaceton por movi la blokon."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Vi estas nune en naviga re\u011dimo. Navigu blokojn per la taba klavo kaj sagaj klavoj. Uzu sagojn mal- kaj dekstren por movi\u011di inter niveloj. Por forlasi navigan re\u011dimon kaj redakti la elektitan blokon, premu la enigklavon."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["\u015can\u011du la tipon de bloko per premo al la piktogramo de bloko en la ilobreto."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Trenu dosieron al la redaktilo por a\u016dtomate enmeti blokojn de a\u016ddvida\u0135oj."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Vi povas malde\u015dovi liston per premo de <kbd>retroira klavo<\/kbd> \u0109e la komenco de linio."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Vi povas de\u015dovi liston per premo al <kbd>spaceto<\/kbd> \u0109e komenco de linio."],"Open Colors Selector":["Malfermi elektilon de koloroj"],"Change matrix alignment":["\u015can\u011di \u011disrandigon de matrico"],"Padding":["Remburo"],"Typography":["Litertipoj"],"Line height":["Alto de linio"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Bloko %1$s staras \u0109e la komenco de la enhavo kaj ne povas esti movita maldekstren"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Bloko %1$s staras \u0109e la komenco de la enhavo kaj ne povas esti movita supren"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Bloko %1$s staras \u0109e la fino de la enhavo kaj ne povas esti movita maldekstren"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Bloko %1$s staras \u0109e la fino de la enhavo kaj ne povas esti movita malsupren"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Movi la blokon %1$s de pozicio %2$d dekstren al pozicio %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Movi la blokon %1$s de pozicio %2$d maldekstren al pozicio %3$d"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Baskuligi inter uzo de la sama valoro por \u0109iuj ekrangrandoj kaj uzo de unika valoro por \u0109iu aparta ekrangrando."],"Use the same %s on all screensizes.":["Uzi la saman %s por \u0109iuj ekrangrandoj."],"Large screens":["Grandaj ekranoj"],"Medium screens":["Mezgrandaj ekranoj"],"Small screens":["Malgrandaj ekranoj"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Regas la econ %1$s por %2$s rigardiloj."],"Open Media Library":["Montri la a\u016ddvidan bibliotekon"],"The media file has been replaced":["La a\u016ddvida dosiero estas anstata\u016dita"],"Currently selected":["Nun elektita(j)"],"Recently updated":["Laste \u011disdatigitaj"],"Search or type url":["Ser\u0109u a\u016d entajpu URL-on"],"Press ENTER to add this link":["Premu ENTER por aldoni \u0109i tiun ligilon"],"Currently selected link settings":["Nun elektitaj ligilaj agordoj"],"Image size":["Bilda grando"],"Select a variation to start with.":["Elektu varia\u0135on por starti per \u011di."],"Choose variation":["Elektu varia\u0135on"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Aldonu blokon"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Aldoni %s"],"%s block added":["%s bloko aldonita"],"Multiple selected blocks":["Pluraj elektitaj blokoj"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Vi nun estas en redakta re\u011dimo. Por reveni al la naviga re\u011dimo, premu Escape."],"Midnight":["Noktomezo"],"Electric grass":["Elektra herbo"],"Pale ocean":["Pala oceano"],"Luminous dusk":["Krespusko luma"],"Blush bordeaux":["Bordoza ru\u011danta"],"Blush light purple":["Helviola ru\u011di\u011danta"],"Cool to warm spectrum":["Spektro malvarma al varma"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Griza tre hela al griz-ciano blui\u011danta"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Lume brilega oran\u011dkoloro \u011dis brilega ru\u011do"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Lume brilega sukceno \u011dis lume brilega oran\u011dkoloro"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Hele verda ciano \u011dis brilega verda ciano"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Brilega ciana bluo \u011dis brilega purpuro"],"Block breadcrumb":["Bloki navigan montrilon"],"(%s: gradient %s)":["(%s: kolortransiro %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: koloro %s)"],"Gradient":["Kolortransiro"],"Solid":["Solida"],"No Preview Available.":["Neniu anta\u016drigardo estas disponebla."],"Grid view":["Krada prezento"],"List view":["Lista prezento"],"Move right":["Movi dekstren"],"Move left":["Movi maldekstren"],"Border radius":["Radiuso de bordero"],"Open in new tab":["Malfermi en nova langeto"],"Separate multiple classes with spaces.":["Apartigi plurajn klasojn per spacetoj."],"Learn more about anchors":["Ekscii pli pri ankroj"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Entajpu vorton a\u016d du  \u2014 sen spacetoj \u2014 por krei unikan retadreson, nomitan ankro, por tiu kapo. Poste, vi povos ligi rekte al tiu sekcio de via pa\u011do."],"Default Style":["Defa\u016dlta stilo"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Al\u015dutu filmeton, elektu unu el via a\u016ddvida biblioteko a\u016d aldonu pere de URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Al\u015dutu bildon, elektu unu el via a\u016ddvida biblioteko a\u016d aldonu pere de URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Al\u015dutu sona\u0135on, elektu unu el via a\u016ddvida biblioteko a\u016d aldonu pere de URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Al\u015dutu a\u016ddvidan dosieron a\u016d elektu unu el via a\u016ddvida biblioteko."],"Skip":["Preterlasi"],"This color combination may be hard for people to read.":["Eble tiu kolor-kombino estas malfacile legebla."],"Add a block":["Aldoni blokon"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Dum verkado, vi povas premi <kbd>\/<\/kbd> por rapide enmeti novajn blokojn."],"Vivid purple":["Intense purpura"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["\u015can\u011di vertikalan \u011disrandigon"],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Malgrupigi"],"verb\u0004Group":["Grupigi"],"%s: Change block type or style":["\u015can\u011di blokan tipon a\u016d stilon"],"block style\u0004Default":["Defa\u016dlta"],"Attempt Block Recovery":["Provi restarigi blokon"],"%d word":["%d vorto","%d vortoj"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Por redakti tiun blokon, vi bezonas la rajton al\u015duti a\u016ddvida\u0135ojn."],"Block tools":["Blok-iloj"],"%s block selected.":["%s blokoj elektitaj."],"Align text right":["\u011cisrandigi tekston dekstren"],"Align text center":["Centrigi tekston"],"Align text left":["\u011cisrandigi tekston maldekstren"],"Image dimensions":["Dimensioj de bildo"],"Heading settings":["Agordoj de titolo"],"Reusable blocks":["Reuzeblaj blokoj"],"Document":["Dokumento"],"%d block":["%d bloko","%d blokoj"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Enmetu novan blokon post la elektita(j) bloko(j)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Enmetu novan blokon anta\u016d la elektita(j) bloko(j)."],"Remove the selected block(s).":["Forvi\u015di la elektita(j)n bloko(j)n."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplikatu la elektita(j)n bloko(j)n."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Elektas \u0109iun tekston dum tajpado. Premu denove por elekti \u0109iujn blokojn."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigi al la plej proksima ilobreto."],"Options":["Opcioj"],"font size name\u0004Huge":["Giganta"],"font size name\u0004Large":["Granda"],"font size name\u0004Medium":["Mezgranda"],"font size name\u0004Small":["Eta"],"Cyan bluish gray":["Cejane blua grizo"],"Vivid cyan blue":["Intense cejana bluo"],"Pale cyan blue":["Pale cejana bluo"],"Vivid green cyan":["Intense verda cejano"],"Light green cyan":["Pale verda cejano"],"Luminous vivid amber":["Lume intensa sukcenkoloro"],"Luminous vivid orange":["Lume intensa oran\u011dkoloro"],"Vivid red":["Intensa ru\u011do"],"Pale pink":["Pala rozkoloro"],"Additional CSS class(es)":["Aldona(j) CSS-klaso(j)"],"HTML anchor":["HTML-ankro"],"Link settings":["Ligaj agordoj"],"Skip to the selected block":["Salti al la elektita bloko"],"Paste or type URL":["Gluu a\u016d tajpu URLon"],"Reusable":["Reuzeblaj"],"blocks\u0004Most used":["Plej uzataj"],"%d result found.":["Trovis %d rezulton.","Trovis %d rezultojn."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Tiu kolorkombino eble estas malfacile legebla. Provu uzon de pli hela fonkoloro kaj\/a\u016d pli malluma %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Tiu kolorkombino eble estos malfacile legebla. Provu uzi pli malhelan fonkoloron kaj\/a\u016d pli helan %s."],"Transform to":["Transformi al"],"Change type of %d block":["\u015can\u011di tipon de %d bloko","\u015can\u011di tipon de %d blokoj"],"Insert after":["Enmeti post"],"Insert before":["Enmeti anta\u016d"],"Duplicate":["Kopio"],"More options":["Pliaj opcioj"],"Edit visually":["Redakti pervide"],"Edit as HTML":["Redakti kiel HTML"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Movi %1$d blokoj de pozicio %2$d malsupren je unu loko","Movi %1$d blokojn de pozicio %2$d malsupren je unu loko"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Movi %1$d blokon de pozicio %2$d supren je unu loko","Movi %1$d blokojn de pozicio %2$d supren je unu loko"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokoj ne povas esti movitaj malsupren \u0109ar ili jam estas je la fundo."],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokoj ne povas esti movitaj supren \u0109ar ili jam estas je la fundo."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Bloko %1$s staras \u0109e la komenco de la enhavo kaj ne povas esti movita supren"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Movi %1$s blokon de pozicio %2$d supren al pozicio %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Bloko %1$s staras \u0109e la fino de la enhavo kaj ne povas esti movita malsupren"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Movi %1$s blokon de pozicio %2$d malsupren al pozicio %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Bloko %s estas la sola bloko kaj ne povas esti movita"],"Block: %s":["Bloko: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Tiu bloko enhavas neatenditan a\u016d nevalidan enhavon."],"imperative verb\u0004Resolve":["Solvi"],"Convert to Blocks":["Konverti al blokoj"],"Resolve Block":["Solvi blokon"],"Convert to Classic Block":["Konverti al klasika bloko"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Tiu bloko renkontis eraron kaj ne povas, do, esti anta\u016drigardita."],"No block selected.":["Neniu bloko elektita."],"After Conversion":["Post konverti\u011do"],"Convert to HTML":["Konverti al HTML"],"Current":["Nuna"],"Change alignment":["\u015can\u011di \u011disrandigon"],"Full width":["Plenlar\u011da"],"Wide width":["Grandlar\u011da"],"Change text alignment":["\u015can\u011di \u011disrandigon de teksto"],"Reset":["Restarigi"],"font size name\u0004Normal":["Ordinara"],"No results.":["Neniu rezulto."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezulto trovita, uzu la sagojn (mal)supren por navigi.","%d rezultoj trovitaj, uzu la sagojn (mal)supren por navigi."],"Blocks":["Blokoj"],"Original":["Originala"],"Link selected.":["Ligilo elektita."],"Paste URL or type to search":["Algluu URLon a\u016d tajpu por priser\u0109i"],"%1$s %2$s":["%1$s: %2$s"],"Color":["Koloro"],"Link CSS Class":["Ligi CSS-klason"],"Tools":["Iloj"],"Replace":["Anstata\u016digi"],"Style":["Stilo"],"Align left":["\u011cisrandigi maldekstren"],"Align center":["Centrigi"],"Align right":["\u011cisrandigi dekstren"],"Move up":["Supren"],"Move down":["Movi malsupren"],"Not set":["Ne starigita"],"Insert from URL":["Enmeti el URL"],"Video":["Filmetoj"],"Audio":["A\u016dda\u0135oj"],"Large":["Lar\u011da"],"Media Library":["A\u016ddvida biblioteko"],"Media File":["A\u016ddvida dosiero"],"Attachment Page":["Alkro\u0109a\u0135a pa\u011do"],"Clear selection.":["Senelekti."],"text color":["teksta koloro"],"Mixed":["Miksita"],"Upload":["En\u015duti"],"Styles":["Stiloj"],"Link":["Ligilo"],"Square":["Kvadrato"],"Custom":["Propra"],"Image":["Bildo"],"Remove link":["Forigi ligilon"],"Insert link":["Enmeti ligilon"],"Link Rel":["URL-rilato"],"Background":["Fono"],"Align":["\u011cisrandigi"],"Dimensions":["Dimensioj"],"Border":["Bordero"],"Copy":["Kopii"],"Unlink":["Forigi ligilon"],"Strikethrough":["Trastreko"],"Underline":["Substrekite"],"Font family":["Tipara familio"],"Font size":["Tipara grando"],"Text":["Teksto"],"Search results for \"%s\"":["Ser\u0109rezultoj por \"%s\""],"No results found.":["Neniu rezulto estis trovita."],"All":["\u0108iu"],"Default":["Defa\u016dlto"],"Height":["Alto"],"Edit link":["Redakti ligilon"],"Width":["Lar\u011do"],"White":["Blanka"],"Black":["Nigra"],"Select":["Elekti"],"Close":["Fermi"],"Search":["Ser\u0109i"],"Media":["A\u016ddvida\u0135oj"],"Full Size":["Plena grando"],"Medium":["Meza"],"Thumbnail":["Bildeto"],"Content":["Enhavo"],"Cancel":["Rezigni"],"Preview":["Anta\u016drigardi"],"Submit":["Sendi"],"Advanced":["Altnivele"],"Apply":["Apliki"],"Edit":["Redakti"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}