{"translation-revision-date":"2022-07-18 14:16:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Kategorioj provizas helpeman manieron grupigi rilatajn afi\u015dojn kune kaj rapide diri al legantoj pri kio temas."],"Assign a category":["Asignu kategorion"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Se vi transprenas, la alia uzanto perdos la redaktan kontrolon de la afi\u015do, sed liaj\/\u015diaj \u015dan\u011doj estos konservitaj."],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> nuntempe laboras pri \u0109i tiu afi\u015do (<PreviewLink \/>), kio signifas, ke vi ne povas fari \u015dan\u011dojn, krom se vi transprenas."],"preview":["anta\u016drigardo"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this posts (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> nun havas redaktan kontrolon de \u0109i tiuj afi\u015doj (<PreviewLink \/>). Ne maltrankvili\u011du, viaj \u015dan\u011doj \u011dis \u0109i tiu momento estas konservitaj."],"Exit editor":["Eliri la redaktilon"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#excerpt"],"These changes will affect your whole site.":["\u0108i tiuj \u015dan\u011doj influos vian tutan retejon."],"View Preview":["Anta\u016drigardi"],"Draft saved.":["Malneto konservita."],"Icon":["Piktogramo"],"Site updated.":["La retejo estas \u011disdatigita."],"Saving failed.":["Malsukcesis konservi"],"Apply format: %s":["Apliki aran\u011don: %s"],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["La sekvaj \u015dan\u011doj estis faritaj al viaj retejo, \u015dablonoj kaj enhavo."],"The following content has been modified.":["La sekva enhavo estis modifita."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Tiu \u015dan\u011di\u011do influos pa\u011dojn kaj afi\u015dojn uzantajn tiu \u015dablonon.","Tiuj \u015dan\u011di\u011doj influos pa\u011dojn kaj afi\u015dojn uzantajn tiujn \u015dablonojn."],"This change will affect your whole site.":["Tiu \u015dan\u011di\u011do influos vian tutan retejon.","Tiuj \u015dan\u011di\u011doj influos vian tutan retejon."],"Template Parts":["\u015cabloneroj"],"Page on front":["Pa\u011do sur \u0109efpa\u011do"],"Show on front":["Montri sur \u0109efpa\u011do"],"Characters":["Signoj"],"Save draft":["Konservi malneton"],"Are you ready to save?":["\u0108u vi pretas konservi?"],"Template Part":["Parto de \u015dablono","\u015cablonoj por sekcio"],"Slug":["URL-nomo"],"Update\u2026":["Aktualigi..."],"Submit for Review\u2026":["Proponi por kontrolo..."],"Pending review":["Pritraktota"],"Restore the backup":["Restarigi la sekurkopion"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["La savkopio de \u0109i tiu afi\u015do en via retumilo malsamas de tiu la la versio \u0109i-sube."],"Details":["Detaloj"],"Search Terms":["Priser\u0109i la terminojn"],"Stick to the top of the blog":["Glui al la supro de la blogo"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["La nuna bildo havas neniun alternativan tekston. La dosiernomo estas: %s"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Por redakti la elstarigitan bildon, vi bezonas la rajton al\u015duti a\u016ddvida\u0135ojn."],"Start writing with text or HTML":["Vi povas komenci verki per simpla teksto a\u016d HTML"],"Type text or HTML":["Tajpu tekston a\u016d HTMLon"],"Redo your last undo.":["Refari vian lastan malfaron."],"Undo your last changes.":["Malfari viajn lastajn \u015dan\u011dojn."],"Save your changes.":["Konservi viajn \u015dan\u011dojn."],"Trashing failed":["Enrubigo malsukcesis"],"Updating failed.":["\u011cisdatigo malsukcesis."],"Scheduling failed.":["Planado malsukcesis."],"Publishing failed.":["Publikigado malsukcesis."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Vi havas nekonservitajn \u015dan\u011dojn. Je da\u016drigo, ili estos perditaj."],"Reset the template":["Restarigi la modelon"],"Keep it as is":["Konservi ne\u015dan\u011dita"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["La enhavo de via afi\u015do ne kongruas kun la modelo asignita al via afiso-tipo."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Restarigo de la modelo eble rezultos en perdi\u011do de enhavo, \u0109u vi volas da\u016drigi?"],"Document Outline":["Skemo de dokumento"],"Paragraphs":["Alineoj"],"Headings":["Titoloj"],"Document Statistics":["Statistika\u0135oj de dokumento"],"View the autosave":["Vidi la a\u016dtomatan konserva\u0135on"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Estas a\u016dtomata konserva\u0135o de tiu afi\u015do pli lastatempa ol la suba versio."],"Protected with a password you choose. Only those with the password can view this post.":["Protektita per pasvorto de via elekto. Nur tiuj kun la pasvorto rajtos vidi tiun afi\u015don."],"Only visible to site admins and editors.":["Videbla nur al administrantoj de la retejo kaj al redaktistoj."],"Visible to everyone.":["Videbla al \u0109iu."],"Use a secure password":["Uzi sekuran pasvorton"],"Create password":["Krei pasvorton"],"Post Visibility":["Videbleco de afi\u015do"],"Would you like to privately publish this post now?":["\u0108u vi volas nun private publikigi tiun afi\u015don?"],"Move to trash":["Enrubigi"],"Add title":["Aldoni titolon"],"Terms":["Terminoj"],"Parent Term":["Patra termino"],"Add new term":["Aldoni novan terminon"],"Add new category":["Aldoni novan kategorion"],"term\u0004Remove %s":["Forvi\u015di %s"],"term\u0004%s removed":["%s forvi\u015dita"],"term\u0004%s added":["%s aldonita"],"Term":["Termino"],"Tag":["Etikedo"],"Add new Term":["Aldoni novan terminon"],"Switch to draft":["Salti al malneto"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["\u0108u vi certas, ke vi volas malplani tiun afi\u015don?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["\u0108u vi certas, ke vi volas malpublikigi tiun afi\u015don? "],"Immediately":["Tuj"],"Saving":["Konservas"],"Autosaving":["A\u016dtomate konservas"],"Publish:":["Publikigi:"],"Visibility:":["Videbleco:"],"Double-check your settings before publishing.":["Ree kontrolu viajn agordojn anta\u016d publikigo."],"Are you ready to publish?":["\u0108u vi pretas publikigi?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Via verko estos publikigita en la specifita dato kaj horo."],"Are you ready to schedule?":["\u0108u vi pretas plani daton?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Je preteco, proponu vian laborita\u0135on por kontrolo kaj redaktisto eblos aprobi \u011din."],"Are you ready to submit for review?":["\u0108u vi estas preta por sendi al kontrolo?"],"Copied!":["Kopiita!"],"%s address":["adreso de %s"],"What\u2019s next?":["Kio sekvas?"],"is now live.":["nun aperas."],"is now scheduled. It will go live on":["estas nun planita. \u011ci aperos en la"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etikedoj helpas al uzantoj kaj ser\u0109iloj navigi vian retejon kaj trovi vian enhavon. Aldonu kelkajn \u015dlosilvortojn por priskribi vian afi\u015don."],"Add tags":["Aldoni etikedojn"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Apliki aran\u011don \"%1$s\"."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Via etoso uzas afi\u015do-tipojn por emfazi diversajn enhavojn, kiel bildojn a\u016d filmetojn. Apliku afi\u015do-tipon por vidi tiun specialan stiladon."],"Use a post format":["Uzi afi\u015do-tipon"],"Always show pre-publish checks.":["\u0108iam montri anta\u016d-publikigajn kontrolojn."],"Close panel":["Fermi panelon"],"Submit for Review":["Proponi por kontrolo"],"Scheduling\u2026":["Planas..."],"Updating\u2026":["Aktualigas..."],"Publishing\u2026":["Publikigas..."],"imperative verb\u0004Preview":["Anta\u016drigardi"],"Generating preview\u2026":["Generas anta\u016drigardon..."],"Allow pingbacks & trackbacks":["Permesi resondadojn k. respuradojn"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Alia uzanto nun prilaboras \u0109i tiun afi\u015don (<PreviewLink \/>. Tio signifas, ke vi ne povas fari \u015dan\u011dojn, escepte se vi transprenos la laboron."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Alia uzanto nun regas redaktadon de la afi\u015do (<PreviewLink \/>). Ne maltrankvili\u011du, viaj \u015dan\u011doj \u011dis nun \u0109iuj estas konservitaj."],"Avatar":["Avataro"],"This post is already being edited":["\u0108i tiu afi\u015do jam estas redaktata."],"Someone else has taken over this post":["Iu alia transprenis \u0109i tiun afi\u015don."],"%d Revision":["%d revizio","%d revizioj"],"Post Format":["Afi\u015do-tipo"],"Chat":["Babilo"],"Standard":["Ordinara"],"Aside":["Mencio"],"Edit or update the image":["Redakti a\u016d \u011disdatigi la bildon"],"Learn more about manual excerpts":["Malkovri pli pri permanaj eltira\u0135oj"],"Write an excerpt (optional)":["Verki eltira\u0135on (nedevige)"],"Allow comments":["Permesi komentojn"],"no title":["neniu titolo"],"Order":["Ordo"],"%d result found.":["Trovis %d rezulton.","Trovis %d rezultojn."],"The editor has encountered an unexpected error.":["La redaktilo renkontis neatenditan eraron."],"Copy Error":["Kopii eraron"],"Copy Post Text":["Kopii afi\u015dan tekston"],"Attempt Recovery":["Provi savon"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Pluraj titoloj de H1 ne estas la\u016d rekomendo)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Via etoso eble jam uzas H1 por la titolo de afi\u015do)"],"(Incorrect heading level)":["(Mal\u011dusta titola nivelo)"],"(Empty heading)":["(Malplena titolo)"],"Category":["Kategorio"],"(opens in a new tab)":["(malfermi\u011das en nova langeto)"],"Blocks":["Blokoj"],"Take over":["Transpreni"],"Gallery":["Galerio"],"Schedule\u2026":["Plani..."],"Current image: %s":["Nuna bildo: %s"],"(Untitled)":["(Sentitola)"],"Logo":["Emblemo"],"Site Icon":["Piktogramo de retejo"],"Replace Image":["Anstata\u016digi bildon"],"Template:":["Modelo:"],"Status":["Stato"],"Set featured image":["Difini elstarigitan bildon"],"Video":["Filmetoj"],"Audio":["A\u016dda\u0135oj"],"Selected":["Elektita"],"Saved":["Konservita"],"Remove image":["Forigi bildon"],"Featured image":["Elstarigita bildo"],"Tagline":["Frapfrazo"],"Link":["Ligilo"],"Words":["Vortoj"],"Parent Category":["Patra kategorio"],"Password Protected":["Protektita per pasvorto"],"Image":["Bildo"],"You do not have permission to create Pages.":["Vi ne rajtas krei pa\u011dojn."],"Quote":["Citi"],"Copy":["Kopii"],"Suggestion:":["Propono:"],"Untitled":["Sentitola"],"(no title)":["(sen titolo)"],"Select":["Elekti"],"Add new tag":["Aldoni novan etikedon"],"Update":["Aktualigi"],"Schedule":["Planita"],"Public":["Publika"],"Private":["Privata"],"Save as pending":["Konservi kiel pritraktotan"],"Redo":["Refari"],"Cancel":["Rezigni"],"Save":["Konservi"],"Publish":["Afi\u015di"],"Undo":["Malfari"],"Author":["A\u016dtoro"],"Draft":["Malneto"],"Title":["Titolo"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}