{"translation-revision-date":"2022-07-18 14:16:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"Restore to default state":["Restarigi al la defa\u016dlta stato"],"Entity reverted.":["Ento revenigita."],"Entity renamed.":["Ento alinomita."],"Close navigation menu sidebar":["Fermu la flankmenuon de navigado"],"Navigation Menu is empty.":["La navigada menuo estas malplena."],"There are no Navigation Menus.":["Ne estas navigadaj menuoj"],"Choose a different style combination for the theme styles":["Elektu malsaman stilkombinon por la etosaj stiloj"],"Search for blocks":["Ser\u0109i blokon"],"Browse styles":["Foliumi stilojn"],"Download your theme with updated templates and styles.":["El\u015dutu vian etoson kun \u011disdatigitaj \u015dablonoj kaj stiloj."],"Show text instead of icons on buttons":["Montru tekston anstata\u016d ikonojn sur butonoj"],"Show button text labels":["Montru butonajn tekstajn etikedojn"],"Mosaic view selected":["Mozaika vido elektita"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" forigita."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["La kroma\u0135o \"%s\" renkontis eraron kaj ne povas esti bildigita."],"Close block inserter":["Fermi la blokan enmetilon"],"The editor is unable to find a block template for the homepage.":["La redaktilo ne povas trovi blok\u015dablonon por la hejmpa\u011do."],"Back to dashboard":["Reen al la panelo"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Eksporti"],"%s - Content":["%s - Enhavo"],"%s - Header":["%s - Kapo"],"Added by":["Aldonita de"],"No %s found.":["Trovis neniun %s."],"This template has been customized":["Tiu \u015dablono estis proprigita"],"An error occurred while reverting the entity.":["Eraro okazis dum revenigo de la ento."],"Rename":["Alinomigi"],"An error occurred while renaming the entity.":["Eraro okazis dum alinomigo de la ento."],"An error occurred while creating the template part.":["Eraro okazis dum kreo de la \u015dablona parto."],"Title is not defined.":["Neniu difino por la titolo."],"An error occurred while creating the template.":["Eraro okazis dum kreo de la \u015dablono."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Vi provis modifi eron kiu ne ekzistas. \u0108u eble \u011di estis forigita?"],"Editor (beta)":["Redaktilo (beta)"],"Navigation Sidebar":["Naviga flankobreto"],"Now displaying: %s":["Nun montras: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Jen, detala gvidilo por helpi utiligi la avanta\u011dojn de tio."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["\u0108u etosoj de blokoj kaj stilado de retejo estas novaj aferoj?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Vi povas al\u011dustigi la blokojn por koherigi vian retejon  \u2014 per aldono de propraj koloroj al butono-bloko a\u016d al\u011dustigo de kapo-bloko \u011dis preferata grando."],"Personalize blocks":["Proprigi blokojn"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Vi povas proprigi vian retejon la\u016dpla\u0109e per koloroj, tiparoj kaj aran\u011doj. A\u016d, se vi volas, lasi la retejon al via etoso."],"Set the design":["Fiksi la dizajnon"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Tie, rigardu kion vi povas fari por \u015dan\u011di la aspekton de via retejo. \u0108u vi volas malsaman koloraron por viaj butonoj a\u016d novan tiparon?"],"Welcome to Styles":["Bonvenon al Stiloj"],"Welcome to styles":["Bonvenon al stiloj"],"styles":["stiloj"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Alklaku al <StylesIconImage \/> por komenci la stiladon de viaj blokoj kaj elektu viajn tiparon, aran\u011don, kolorojn."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Vi povas dizajni \u0109ion en via retejo  \u2014 de la kapo \u011dis la piedo  \u2014 per blokoj."],"Edit your site":["Redakti vian retejon"],"Get Started":["Kiel komenci"],"Welcome to the site editor":["Bonvenon al la retejoredaktilo"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Montri a\u016d ka\u015di la flankobreton por agordoj de blokoj."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Uzu la sagajn klavojn por aligrandigi la kanvason."],"Drag to resize":["Trenu por aligrandigi"],"Edit Page Template":["Redakti pa\u011dan \u015dablonon"],"Make template part":["Krei \u015dablonan parton"],"Template part created.":["Kreis \u015dablonan parton."],"Create a template part":["Krei \u015dablonan parton"],"Detach blocks from template part":["Malkro\u0109i blokojn de \u015dablonan parton"],"Toggle navigation":["Baskuligi navigadon"],"Close settings sidebar":["Fermi flankobreton de agordoj"],"Reset to defaults":["Restarigi defa\u016dltojn"],"More Global Styles Actions":["Pliaj agoj pri \u0109ieaj stiloj"],"Beta":["Beta"],"Close global styles sidebar":["Fermi la flankobreton pri \u0109ieaj stiloj"],"Set the default color used for links across the site.":["Fiksi la defa\u016dltan koloron por ligiloj en la tuta retejo."],"Set the default color used for text across the site.":["Fiksi la defa\u016dltan koloron por teksto en la tuta retejo."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Fiksi fonan koloron a\u016d kolortransiron por la tuta retejo."],"Select palette type":["Elektu la specon de paletro"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Oni uzas paletrojn por doni defa\u016dltajn kolor-opciojn por blokoj kaj diversaj dizajniloj. Tie, vi povas modifi la kolorojn kaj etikedojn."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Propraj kolortransiroj estas malplenaj! Vi povas aldoni kolortransirojn por krei propran paletron."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Propraj koloroj estas malplenaj! Vi povas aldoni kolorojn por krei propran koloran paletron."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Administri paletrojn kaj defa\u016dltajn kolorojn de diversaj \u0109ieaj elementoj en la retejo."],"Add custom colors":["Aldoni proprajn kolorojn"],"%d color":["%d koloro","%d koloroj"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Administri la tiparojn kaj tipografion por ligiloj."],"Manage the fonts used on the site.":["Administri la tiparojn de la retejo."],"Elements":["Elementoj"],"Manage the typography settings for different elements.":["Administri la agordojn de tiparoj por malsamaj elementoj."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Proprigi la aspekton de apartaj blokoj kaj por la tuta retejo."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Proprigi la aspekton de apartaj blokoj por la tuta retejo."],"Browse all %s":["Foliumi tra \u0109iuj %s"],"Areas":["Areoj"],"Clear customizations":["Forvi\u015di proprigojn"],"Restore template to default state":["Restarigi \u015dablonon al defa\u016dlta stato"],"Show %s details":["Montri %s detalojn"],"Editing %s: ":["Redaktas %s: "],"Template not found":["\u015cablono ne trovita"],"Loading\u2026":["\u015cargas..."],"Template revert failed. Please reload.":["Restarigo de \u015dablono malsukcesis. Re\u015dargu \u011din."],"Template reverted.":["\u015cablono restarigita."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["La redaktilo renkontis neatenditan eraron. Re\u015dargu."],"This template is not revertable.":["\u0108i tiu \u015dablono ne estas restarigebla."],"An error occurred while deleting the template.":["Eraro okazis dum forigado de la \u015dablono."],"general":["\u011denerala"],"sidebars":["flankaj strioj"],"footers":["piedoj"],"An error occurred while creating the site export.":["Eraro okazis dum kreo de la reteja eksporto."],"Navigate to the previous view":["Navigi al anta\u016da rigardo"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Vi povas agordi kiel vi interagas kun blokoj en la biblioteko de blokoj kaj la redakta kanvaso."],"Block interactions":["Blokaj interagoj"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Proprigi opciojn rilate al la interfaco de la bloka redaktilo kaj laborfluo de redaktado."],"Area":["Areo"],"Open list view":["Malfermi listrigardon"],"Block spacing":["Bloka spacado"],"Radius":["Radio"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Propra"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Defa\u016dlto"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Etoso"],"Template Parts":["\u015cabloneroj"],"Template (selected)":["\u015cablono (elektita)"],"Close List View Sidebar":["Fermi la flankbreton de lista prezento"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Donu al la \u015dablono titolon priskribanta la celon, kiel \"Plena lar\u011do\"."],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Baskuligi enmetilon de blokoj"],"Layout":["Aran\u011do"],"Duotone":["Dukolora"],"Margin":["Mar\u011deno"],"Templates":["\u015cablonoj"],"Block Library":["Bloko-biblioteko"],"Edit %s":["Redakti %s"],"Highlights the current block and fades other content.":["Emfazas la nunan blokon kaj malemfazas alian enhavon."],"Appearance":["Aspekto"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Helpas ekranajn legilojn per deteno de la teksta \u0109apelo de forlaso de blokoj."],"Preferences":["Preferoj"],"Open the block list view.":["Malfermi la rigardon de bloklisto."],"Show more settings":["Montri pliajn agordojn"],"Hide more settings":["Ka\u015di pliajn agordojn"],"Drawer":["Fako"],"Site":["Retejo"],"Open save panel":["Malfermi konservan panelon"],"Contain text cursor inside block":["Limigi tekstan kursoron al ene de bloko"],"Padding":["Remburo"],"Typography":["Litertipoj"],"templates":["\u015dablonoj"],"Welcome Guide":["Bonveniga manlibro"],"Keyboard shortcuts":["Klavarokomandoj"],"Gradient":["Kolortransiro"],"Solid":["Solida"],"All content copied.":["\u0108iu enhavo kopiita."],"Display these keyboard shortcuts.":["Montru tiujn fulmklavojn."],"Details":["Detaloj"],"Spotlight mode deactivated":["Spota re\u011dimo malaktivigita"],"Spotlight mode activated":["Spota re\u011dimo aktivigita"],"Top toolbar deactivated":["Supra ilobreto malaktivigita"],"Top toolbar activated":["Supra ilobreto aktivigita"],"Block (selected)":["Bloko (elektita)"],"Top toolbar":["Supra ilobreto"],"Start writing with text or HTML":["Vi povas komenci verki per simpla teksto a\u016d HTML"],"Type text or HTML":["Tajpu tekston a\u016d HTMLon"],"Create":["Krei"],"Visual editor selected":["Elektis pervidan redaktilon"],"Copy all content":["Kopii \u0109iun enhavon"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Aldonaj agordoj nun estas haveblaj en la flankopanelo de la agordoj de blokoj de la redaktilo"],"Block settings closed":["Agordoj de blokoj fermitaj"],"Exit code editor":["Forlasi kodo-redaktilon"],"Editing code":["Redaktas kodon"],"Pin to toolbar":["Kro\u0109i al ilobreto"],"Unpin from toolbar":["Malkro\u0109i de ilobreto"],"Close plugin":["Fermi kromprogramon"],"Remove a link.":["Forvi\u015di ligon."],"Convert the selected text into a link.":["Konverti la elektitan tekston al ligilo."],"Underline the selected text.":["Substreki la elektitan tekston."],"Make the selected text italic.":["Kursivigi la elektitan tekston."],"Make the selected text bold.":["Grasigi la elektitan tekston."],"Text formatting":["Tekst-aran\u011do"],"Forward-slash":["Suprenstreko"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u015can\u011du la bloko-tipon post aldono de nova alineo."],"Block shortcuts":["Klavkombinoj por blokoj"],"Selection shortcuts":["Klavkombinoj por elektoj"],"Switch between visual editor and code editor.":["Salti inter pervida redaktilo kaj redaktilo de kodo."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navigi al la anta\u016da parto de la redaktilo."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigi al la sekva parto de la redaktilo."],"Redo your last undo.":["Refari vian lastan malfaron."],"Undo your last changes.":["Malfari viajn lastajn \u015dan\u011dojn."],"Save your changes.":["Konservi viajn \u015dan\u011dojn."],"Global shortcuts":["\u0108ieaj klavkombinoj"],"Focus on one block at a time":["Enfokusi\u011di al unuopa bloko"],"Spotlight mode":["Spota re\u011dimo"],"Access all block and document tools in a single place":["Vi povas atingi \u0109iujn blokajn kaj dokumentajn ilojn en unu loko"],"noun\u0004View":["Vidi"],"Options":["Opcioj"],"Editor":["Redaktilo"],"Code editor":["Kod-redaktilo"],"Visual editor":["Pervida redaktilo"],"%d result found.":["Trovis %d rezulton.","Trovis %d rezultojn."],"The editor has encountered an unexpected error.":["La redaktilo renkontis neatenditan eraron."],"Copy Error":["Kopii eraron"],"Attempt Recovery":["Provi savon"],"More options":["Pliaj opcioj"],"(opens in a new tab)":["(malfermi\u011das en nova langeto)"],"Blocks":["Blokoj"],"Site Icon":["Piktogramo de retejo"],"Color":["Koloro"],"List View":["Lista prezento"],"Back":["Reen"],"Tools":["Iloj"],"Footer":["Piedo"],"Style":["Stilo"],"Block":["Bloko"],"headers":["kapoj"],"Colors":["Koloroj"],"Template":["Modelo"],"Styles":["Stiloj"],"Learn more":["Ekscii pli"],"Navigation Menus":["Navigadaj menuoj"],"Custom":["Propra"],"Background":["Fono"],"General":["\u011cenerala"],"Dimensions":["Dimensioj"],"Border":["Bordero"],"Palette":["Paletro"],"Text":["Teksto"],"Default":["Defa\u016dlto"],"Theme":["Etoso"],"Settings":["Agordoj"],"Dashboard":["Panelo"],"Width":["Lar\u011do"],"Help":["Helpo"],"Close":["Fermi"],"Links":["Ligiloj"],"Search":["Ser\u0109i"],"Add":["Aldoni"],"Actions":["Agoj"],"Redo":["Refari"],"Header":["Kapo"],"Content":["Enhavo"],"Cancel":["Rezigni"],"Plugins":["Kromprogramoj"],"Name":["Nomo"],"Save":["Konservi"],"Delete":["Forvi\u015di"],"Publish":["Afi\u015di"],"Undo":["Malfari"],"Title":["Titolo"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}