{"translation-revision-date":"2022-07-18 14:16:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["La kroma\u0135o \"%s\" renkontis eraron kaj ne povas esti bildigita."],"Close block inserter":["Fermi la blokan enmetilon"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Via etoso donas %s blokan lokon en kiu vi povas aldoni kaj redakti enhavon. Provu la aldonon de ser\u0109obreto, piktogramoj de sociaj retejoj a\u016d aliaj tipoj de blokoj por vidi kiel ili aspektos en via retejo.","Via etoso donas %s apartajn blokajn lokojn en kiuj vi povas aldoni kaj redakti enhavon. Provu la aldonon de ser\u0109obreto, piktogramoj de sociaj retejoj a\u016d aliaj tipoj de blokoj por vidi kiel ili aspektos en via retejo."],"Widgets footer":["Fenestra\u0135a piedo"],"Widgets and blocks":["Fenestra\u0135oj kaj blokoj"],"Widgets top bar":["Supra breto por fenestra\u0135oj"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Montro de navigaj ligiloj malaktivigita"],"Display block breadcrumbs activated":["Montro de navigaj ligiloj aktivigita"],"Saving\u2026":["Konservas..."],"Widget Areas":["Lokoj por fenestra\u0135oj"],"Manage with live preview":["Administri per aktuala anta\u016dvido"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Via etoso ne enhavas lokojn por fenestra\u0135oj."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Blokoj en tiu \u0109i loko de fenestra\u0135o ne montri\u011dos en via retejo."],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Lokoj por fenestra\u0135oj estas \u0109ieaj partoj en la aran\u011do de via retejo kaj ili akceptas blokojn. Ili iom malsamas la\u016d etoso, sed kutime estas partoj kiel la flankobreto a\u016d piedo."],"A widget area container.":["Ujo por loko de fenestra\u0135o."],"Widget Area":["Loko por fenestra\u0135o"],"Could not save the following widgets: %s.":["Ne povis konservi la sekvajn fenestra\u0135ojn: %s."],"There was an error. %s":["Okazis eraro. %s"],"Widgets saved.":["Konservis fenestra\u0135ojn."],"Close List View Sidebar":["Fermi la flankbreton de lista prezento"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Baskuligi enmetilon de blokoj"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Preni la kromprogramon por la malnovaj fenestra\u0135oj."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["\u0108u vi volas, ke la malnovaj fenestra\u0135oj restu?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Nun vi povas aldoni iun ajn blokon al la fenestra\u0135oj de via retejo. Restu trankvila, pri tio ke viaj plej \u015datataj fenestra\u0135oj ankora\u016d funkcias perfekte."],"Welcome to block Widgets":["Bonvenon al blokaj fenestra\u0135oj"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Limigo de teksta kursoro al interno de bloko malaktivigita"],"Contain text cursor inside block activated":["Limigo de teksta kursoro al interno de bloko aktivigita"],"Widgets settings":["Agordoj de fenestra\u0135oj"],"Block Library":["Bloko-biblioteko"],"Display block breadcrumbs":["Montru blokajn panerojn"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Montras blokajn panerojn \u0109e la fundo de la redaktilo."],"%s (selected)":["%s (elektita)"],"Use theme styles":["Por uzi etosajn stilojn"],"Make the editor look like your theme.":["Por kongruigi aspekton de la redaktilo kun via etoso."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Helpas ekranajn legilojn per deteno de la teksta \u0109apelo de forlaso de blokoj."],"Preferences":["Preferoj"],"Drawer":["Fako"],"Contain text cursor inside block":["Limigi tekstan kursoron al ene de bloko"],"Here's a detailed guide.":["Jen detala manlibro."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["\u0108u la blokredaktilo novas por vi? \u0108u vi volas ekscii pli pri kiel uzi \u011din?"],"Learn how to use the block editor":["Ekscii kiel uzi la blokredaktilon"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["\u0108iuj blokoj kiuj estas je via dispono, trovi\u011das en la bloka biblioteko. Vi trovos \u011din \u0109ie kie vi vidos la bildsimbolon <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Ekkonu la blokan bibliotekon"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["\u0108iu bloko havas siajn proprajn regilojn por modifo de elementoj kiel koloro, lar\u011do kaj \u011disrandigo. Tiuj montri\u011das kaj ka\u015di\u011das a\u016dtomate \u0109iam, kiam bloko estas elektita."],"Make each block your own":["Proprigi \u0109iun blokon"],"Get started":["Ek-verki"],"inserter":["enmetilo"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Bonveniga manlibro"],"Keyboard shortcuts":["Klavarokomandoj"],"Display these keyboard shortcuts.":["Montru tiujn fulmklavojn."],"Top toolbar deactivated":["Supra ilobreto malaktivigita"],"Top toolbar activated":["Supra ilobreto aktivigita"],"Top toolbar":["Supra ilobreto"],"Close settings":["Fermi agordojn"],"Pin to toolbar":["Kro\u0109i al ilobreto"],"Unpin from toolbar":["Malkro\u0109i de ilobreto"],"Close plugin":["Fermi kromprogramon"],"Remove a link.":["Forvi\u015di ligon."],"Convert the selected text into a link.":["Konverti la elektitan tekston al ligilo."],"Underline the selected text.":["Substreki la elektitan tekston."],"Make the selected text italic.":["Kursivigi la elektitan tekston."],"Make the selected text bold.":["Grasigi la elektitan tekston."],"Text formatting":["Tekst-aran\u011do"],"Forward-slash":["Suprenstreko"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u015can\u011du la bloko-tipon post aldono de nova alineo."],"Block shortcuts":["Klavkombinoj por blokoj"],"Selection shortcuts":["Klavkombinoj por elektoj"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navigi al la anta\u016da parto de la redaktilo."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigi al la sekva parto de la redaktilo."],"Redo your last undo.":["Refari vian lastan malfaron."],"Undo your last changes.":["Malfari viajn lastajn \u015dan\u011dojn."],"Save your changes.":["Konservi viajn \u015dan\u011dojn."],"Global shortcuts":["\u0108ieaj klavkombinoj"],"Access all block and document tools in a single place":["Vi povas atingi \u0109iujn blokajn kaj dokumentajn ilojn en unu loko"],"noun\u0004View":["Vidi"],"Options":["Opcioj"],"Document tools":["Dokumentaj iloj"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Vi havas nekonservitajn \u015dan\u011dojn. Je da\u016drigo, ili estos perditaj."],"The editor has encountered an unexpected error.":["La redaktilo renkontis neatenditan eraron."],"Copy Error":["Kopii eraron"],"Attempt Recovery":["Provi savon"],"No block selected.":["Neniu bloko elektita."],"(opens in a new tab)":["(malfermi\u011das en nova langeto)"],"List View":["Lista prezento"],"Tools":["Iloj"],"Footer":["Piedo"],"Block":["Bloko"],"Widgets":["Kromprogrametoj"],"Settings":["Agordoj"],"Help":["Helpo"],"Close":["Fermi"],"Update":["Aktualigi"],"Redo":["Refari"],"Header":["Kapo"],"Content":["Enhavo"],"Publish":["Afi\u015di"],"Undo":["Malfari"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}