{"translation-revision-date":"2022-07-18 14:16:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Formbloko Afi\u015di komentojn: Komentoj ne estas \u015daltitaj por \u0109i tiu ero."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Formbloko Afi\u015di komentojn: Komentoj ne estas \u015daltitaj."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["\u015calti komentojn"],"Links are disabled in the editor.":["Ligiloj estas mal\u015daltitaj en la redaktilo."],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>":["Avataroj de komentantoj venas de <a>Gravatar<\/a>"],"%s <span>says:<\/span>":["%s <span>diras:<\/span>"],"Choose a %s":["Elektu %s"],"Existing template parts":["Ekzistantaj \u015dablonopartoj"],"Largest size":["Plej granda lar\u011do"],"Smallest size":["Plej malgranda lan\u011do"],"Show labels":["Montri la etikedojn"],"Add text or blocks that will display when the query returns no results.":["Aldoni tekston a\u016d blokojn, kiuj aperos kiam la demando ne donas rezultojn."],"Choose a pattern":["Elektu \u015dablonon"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Elektu \u015dablonon por la demanda buklo a\u016d komencu per malplena."],"Post type":["Afi\u015dotipo"],"Authors":["A\u016dtoroj"],"Featured image: %s":["Elstarigita bildo: %s"],"Select the size of the source image.":["Elektu la grandon de la fonta bildo."],"If there are any Custom Post Types with support for excerpts, the Post Excerpt block can display the excerpts of those entries as well.":["Se ekzistas iuj Propraj afi\u015daj tipoj kun subteno por eltira\u0135oj, la afi\u015d-eltira\u0135a bloko anka\u016d povas montri la eltira\u0135ojn de tiuj enskriboj."],"This is the Post Excerpt block, it will display the excerpt from single posts.":["\u0108i tio estas la afi\u015du eltira\u0135o-bloko, \u011di montros la eltira\u0135on de unuopaj afi\u015doj."],"Link to post":["Ligilo al afi\u015do"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Se estas iuj propraj afi\u015daj tipoj registritaj \u0109e via retejo, la afi\u015denhava bloko anka\u016d povas montri la enhavon de tiuj enskriboj."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Tio povus esti simpla aran\u011do kiel sinsekvaj alineoj en bloga afi\u015do, a\u016d pli ellaborita kunmeta\u0135o, kiu inkluzivas bildgaleriojn, filmetojn, tabelojn, kolumnojn kaj ajnajn aliajn blokspecojn."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["\u0108i tio estas la afi\u015denhava bloko, \u011di montros \u0109iujn blokojn en iu ajn afi\u015do a\u016d pa\u011do."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Afi\u015dkomenta forma bloko: komentoj ne estas ebligitaj por \u0109i tiu tipo de afi\u015do (%s)."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Por komenci moderigi, redakti kaj forigi komentojn, bonvolu viziti la ekranon de Komentoj en la panelo."],"Hi, this is a comment.":["Saluton, jen komento."],"January 1, 2000 at 12:00 am":["La 1-an de januaro 2000 je 00:00"],"A WordPress Commenter":["WordPress-komentanto"],"Post Comments block: Comments are not enabled.":["Bloko Afi\u015di komentojn: komentoj ne estas \u015daltitaj."],"Post Comments block: Comments for this post type (%s) are not enabled.":["Bloko Afi\u015di komentojn: komentoj por \u0109i tiu tipo de afi\u015do (%s) ne estas \u015daltitaj."],"Post Comments block: Comments to this %s are not allowed.":["Bloko Afi\u015di komentojn: komentoj al \u0109i tiu %s ne estas permesitaj."],"Post Comments block: This is just a placeholder, not a real comment. The final styling may differ because it also depends on the current theme. For better compatibility with the Block Editor, please consider replacing this block with the \"Comments Query Loop\" block.":["Bloko Afi\u015di komentojn: \u0109i tio estas nur lokokupilo, ne vera komento. La fina stilo povas malsami \u0109ar \u011di anka\u016d dependas de la nuna temo. Por pli bona kongruo kun la Bloko-Redaktilo, bonvolu konsideri anstata\u016digi \u0109i tiun blokon per la bloko \"Comment Query Loop\"."],"Author Biography":["Biografio de la a\u016dtoro."],"Convert to Link":["Konverti al ligilo"],"This item has been deleted, or is a draft":["\u0108i tiu ero estis forigita, a\u016d estas malneto"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navigada menuo %s sukcese kreita."],"Show arrow":["Montri la sagon"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Agordu la vidan aspekton de la butono malfermante la tegmentan menuon."],"Show icon button":["Montri piktograman butonon"],"New Navigation Menu created.":["Nova Navigada Menuo kreita."],"Classic menu import failed.":["Importado de la klasika menuo malsukcesis."],"Classic menu imported successfully.":["Klasika menuo importita sukcese."],"Classic menu importing.":["Importado de la klasika menuo."],"Failed to create Navigation Menu.":["Malsukcesis krei navigadan menuon."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigada menuo sukcese kreita."],"Creating Navigation Menu.":["Kreado de navigada menuo."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Ne eblas krei la navigadan menuon \"%s\"."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Ne eblas preni klasikan menuon \"%s\" el API."],"Navigation block setup options ready.":["Opcioj de agordo de navigado bloko preta."],"Loading Navigation block setup options.":["\u015cargante la agordajn opciojn de la navigada bloko."],"Create from '%s'":["Krei el '%s'"],"block example\u0004Home Link":["Hejma Ligilo"],"Add home link":["Aldoni hejman ligilon"],"Home link text":["Hejmligila teksto"],"Arrange blocks vertically.":["Aran\u011du blokojn vertikale."],"Stack":["Stakigi"],"Arrange blocks horizontally.":["Aran\u011du blokojn horizontale."],"Gather blocks in a layout container.":["Kolektu blokojn en aran\u011da ujo."],"Use featured image":["Uzi elstarigitan bildon"],"Responses to %s":["Respondoj al %s"],"Response to %s":["Respondo al %s"],"\"Post Title\"":["\"Titolo de afi\u015do\""],"Show comments count":["Montri la nombron de komentoj"],"Show post title":["Montri la titolon de la afi\u015do"],"Newer comments page link":["Ligilo al pa\u011do kun pli novaj komentoj"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloko Komentoj Pa\u011digo: pa\u011digaj komentoj estas mal\u015daltita en la Diskutaj Agordoj"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Angula krampo"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Sago"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Neniu"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Dekoracia sago aldonita al la sekva kaj anta\u016da ligilo al komentoj."],"Older comments page link":["Ligilo al pli malnovaj komentoj"],"block title\u0004Comment Date":["Dato de komento"],"Link to comment":["Ligilo al komento"],"block title\u0004Comment Content":["Komenta enhavo"],"block title\u0004Comment Author":["A\u016dtoro de komento"],"Link to authors URL":["Ligiloj al URL-oj de a\u016dtoroj"],"Link to user profile":["Ligilo al uzantprofilo."],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Elektu la avataron por montri. Se \u011di estas malplena \u011di uzos la afi\u015don\/pa\u011dan a\u016dtoron."],"Default Avatar":["Defa\u016dlta avataro"],"Week":["Semajno"],"Group by:":["Grupigi la\u016d:"],"Responses":["Respondoj"],"Response":["Respondo"],"Older Comments":["Pli malnovaj komentoj"],"Newer Comments":["Pli novaj komentoj"],"%s Avatar":["Avataro de %s"],"Icon background":["Ikona fono"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Pa\u011dlisto: Ne povas reakiri la pa\u011dojn."],"Use as site icon":["Uzi kiel retejan piktogramon"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Retejaj piktogramoj estas tio, kion vi vidas en retumila langetoj, legosignoj kaj ene de la WordPress-po\u015dtelefonaj programoj.  Por uzi kutiman ikonon kiu diferencas de via retejo-emblemo, uzu la <a>Agordojn de la Reteja piktogramo<\/a>."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Vi ne rajtas krei navigan menuon."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Vi ne rajtas redakti la menuon. Iu ajn modifo ne estos konservita."],"Preload value\u0004None":["Neniu"],"Term Description":["Priskribo de termino"],"Default based on area (%s)":["Defa\u016dlto bazita sur areo (%s)"],"Area":["Areo"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Vi povas elekti el ekzistanta %s a\u016d krei novan."],"Name and create your new %s":["Kreu kaj elektu nomon por via nova %s"],"Untitled Template Part":["Sentitola \u015dablona parto"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Enmetis \u015dablonan parton \"%s\"."],"Number of tags":["Nombro de etikedoj"],"Make title link to home":["Fari ke la titolo ligu al \u0109efpa\u011do"],"Add a site logo":["Aldoni retejan emblemon"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Angula krampo"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Sago"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Neniu"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Vinjeto de sago alkro\u0109ita al la ligiloj por anta\u016da kaj sekva pa\u011doj."],"Arrow":["Sago"],"Post Title":["Afi\u015d-titolo"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Enigu signo(j)n por apartigi terminojn."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Montras la ligilon al afi\u015do kiu venis anta\u016d la nuna afi\u015do."],"Displays the post link that follows the current post.":["Montras la ligilon al afi\u015do kiu venas post la nuna afi\u015do."],"Include the label as part of the link":["Inkluzivi la etikedon kiel parton de la ligilo"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Se vi eniris propran etikedon, tio estos alkro\u0109ita anta\u016d la titolo."],"Display the title as a link":["Afi\u015di la titolon kiel ligilon."],"Previous post":["Anta\u016da afi\u015do"],"Next post":["Sekva afi\u015do"],"Previous: ":["Anta\u016da:"],"Next: ":["Sekva:"],"Image scaling options\u0004Scale":["Skali"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["La bildo estos etendita kaj distordita por plene plenigi la spacon."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["La bildo estas skalita por plenigi la spacon sen tondado nek distordado."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["La bildo estas skaligita kaj tondita por plenigi la tutan spacon sen esti distordita."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Plenigi"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Enhavi"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Kovrilo"],"Post Date":["Dato de publikigo"],"Post Author":["Afi\u015da\u016dtoro"],"Write byline\u2026":["Skribu la nomon de la a\u016dtoro..."],"Post author byline text":["Publikigu la tekston de la a\u016dtoro"],"Show bio":["Montri la biografion"],"Avatar size":["Grando de la avataro"],"Show avatar":["Montri la avataron"],"Author Settings":["A\u01d4toraj agordoj"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Ekzempla ligilo"],"A link to a tag.":["Ligilo al etikedo."],"Tag Link":["Etikeda ligilo"],"A link to a category.":["Ligilo al kategorio."],"Category Link":["Kategoria ligilo"],"A link to a page.":["Ligilo al pa\u011do."],"Page Link":["Pa\u011da ligilo"],"A link to a post.":["Ligilo al afi\u015do."],"Post Link":["Afi\u015da ligilo"],"A link to a custom URL.":["Ligilo al propra reteja adreso."],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Krei malnetan pa\u011don: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Krei malnetan afi\u015don: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Teksto de naviga ligilo"],"This item is missing a link":["Mankas ligilo al tiu ero"],"Add submenu":["Aldoni submenuon"],"Add link":["Aldoni ligilon"],"Select tag":["Elekti etikedon"],"Select category":["Elekti kategorion"],"Select page":["Elekti pa\u011don"],"Select post":["Elekti afi\u015don"],"Add link\u2026":["Aldoni ligilon..."],"Transform":["Transformi"],"Contact":["Kontakto"],"Submenu & overlay background":["Fono por submenuo kaj supermeta\u0135o"],"Submenu & overlay text":["Submenuo kaj teksto de supermeta\u0135o"],"Open on click":["Por malfermi je alklako"],"Submenus":["Submenuoj"],"Always":["\u0108iam"],"Off":["Mal\u015daltita"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Kolapsas la opciojn de navigado \u011dis bildsimbolo kiu malfermas supermeta\u0135on."],"Configure overlay menu":["Agordi la supermeta\u0135an menuon"],"Overlay Menu":["Supermetita menio"],"Display":["Montri"],"Select Menu":["Elekti menuon:"],"Create a new menu?":["\u0108u krei novan menuon?"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Naviga menuo estis forigita a\u016d estas nehavebla."],"Confirm":["Konfirmi"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["\u0108u vi certas, ke vi volas forigi tiun navigan menuon?"],"Delete %s":["Forigi %s"],"Delete menu":["Forigi la menuon"],"Menu name":["Menuonomo"],"Manage menus":["Administri menuojn"],"Create new menu":["Krei novan menuon"],"Switch to '%s'":["\u015calti al '%s'"],"Start empty":["Komenci malplene"],"Classic Menus":["Klasikaj menuoj"],"%s navigation":["%s navigado"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["La elemento <footer> reprezentu piedon por la plej proksima sekcio-elemento (kiel <section>, <article>, <main> ktp.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["La elemento <aside> reprezentu parton de dokumento kies enhavo nerekte rilatas al la \u0109efa enhavo."],"The <article> element should represent a self contained, syndicatable portion of the document.":["La elemento <article> reprezentu memstaran parton de la dokumento, kiun oni povus inkluzivi en informfluon."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["La elemento <section> reprezentu memstaran parton de la dokumento, por kiu neniu pli bona reprezento ekzistas."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["La elemento <main> estu por nur la \u0109efa parto de la dokumento."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["La elemento <header> reprezentu enkondukajn erojn, probable grupon de enkondukaj helpiloj a\u016d navigiloj."],"Loading options\u2026":["\u015cargas opciojn..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["\u0108iuj galeriaj bildgrandoj \u011disdatigitaj al: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["\u0108iuj galeriaj bildoj \u011disdatigitaj por ne malfermi\u011di en nova langeto"],"All gallery images updated to open in new tab":["\u0108iuj galeriaj bildoj \u011disdatigitaj por malfermi\u011di en nova langeto"],"All gallery image links updated to: %s":["\u0108iuj galeriaj bildligiloj \u011disdatigitaj al: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Se oni al\u015dutas al galerio, \u0109iuj dosieroj devas esti bildformatoj"],"Media item link option\u0004None":["Neniu"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Embed Wolfram notebook content.":["Enkorpigi kajeran enhavon de Wolfram Cloud."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Enkorpigi pinglojn, tabulojn kaj profilojn de Pinterest."],"bookmark":["legosigno"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Vi povas treni kaj faligi en tiun blokon, al\u015duti a\u016d elekti ekzistantan a\u016ddvida\u0135on de via biblioteko."],"Show only top level categories":["Montri nur altnivelajn kategoriojn"],"No published posts found.":["Neniu publikigita afi\u015do trovita."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Anta\u016d\u015dargi"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["\u015cablona parto estis forigita a\u016d ne disponeblas: %s"],"Close menu":["Fermi la menuon"],"Open menu":["Malfermi la menuon"],"The Footer template defines a page area that typically contains site credits, social links, or any other combination of blocks.":["La \u015dablono Piedo difinas pa\u011dan areon, kiu kutime enhavas retejajn kreditojn, sociajn ligilojn a\u016d ajnan alian kombina\u0135on de blokoj."],"The Header template defines a page area that typically contains a title, logo, and main navigation.":["La \u015dablono Kapo difinas pa\u011dan areon, kiu kutime enhavas titolon, emblemon kaj \u0109efan navigadon."],"Video settings":["Video-agordoj"],"Read more link text":["Legu pli da liga teksto"],"Display a post's tags.":["Montri etikedojn de afi\u015do."],"Display a post's categories.":["Montri liston de kategorioj de afi\u015do."],"Post Categories":["Afi\u015daj kategorioj"],"Term items not found.":["Terminaj eroj ne trovitaj."],"Show link on new line":["Montri la ligilon sur nova linio"],"Post Excerpt Settings":["Agordoj de la afi\u015daj eltira\u0135oj"],"No post excerpt found":["Neniu afi\u015da eltira\u0135o trovita"],"Post excerpt text":["Afi\u015deltira\u0135a teksto"],"Add \"read more\" link text":["Aldoni \"legu plu\"-tekston"],"Change Date":["\u015can\u011di la daton"],"Make title a link":["Igu la titolon ligilo"],"No Title":["Neniu titolo"],"An example title":["Ekzempla titolo"],"Previous Page":["Anta\u016da pa\u011do"],"Previous page link":["Anta\u016da pa\u011da ligilo"],"Next Page":["Sekva pa\u011do"],"Next page link":["Sekva pa\u011do-ligilo"],"Display the archive title based on the queried object.":["Montri la titolon de arkivo bazita sur la informpetita objekto."],"Archive Title":["Titolo de arkivo"],"Archive title":["Titolo de arkivo"],"Provided type is not supported.":["Donita tipo ne estas subtenata."],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Krei novan afi\u015don<\/a> por tiu \u0109i fluo."],"Image, Date, & Title":["Bildo, dato, & titolo"],"Title, Date, & Excerpt":["Titolo, dato kaj eltira\u0135o"],"Title & Excerpt":["Titolo k. eltira\u0135o"],"Title & Date":["Titolo k. dato"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Montri liston de viaj plej lastaj afi\u015doj, sen montro de gluitaj afi\u015doj."],"Posts List":["Listo de afi\u015doj"],"Keyword":["\u015closilvorto"],"Filters":["Filtriloj"],"Blog posts can be \"stickied\", a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blogafi\u015doj povas esti \"gluitaj\", eco kiu tenas ilin je la supro de la \u0109efpa\u011do de afi\u015doj, \u011dis novaj gluitaj afi\u015doj estas publikigitaj."],"Sticky posts":["Gluitaj afi\u015doj"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \"Post types\". By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress enhavas malsamajn enhavojn kiuj estas dividitaj en kolektojn nomitajn \"Afi\u015dotipoj\". Defa\u016dlte, estas nur manpleno da malsamaj, kiel blogafi\u015doj kaj pa\u011doj, tamen kromprogramoj povus aldoni pliajn tipojn."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Vi povas baskuligi por uzi la mallokan petan kuntekston fiksitan en la nuna \u015dablono, kiel arkivo a\u016d ser\u0109o. Vi povas malebligi por proprigi la agordojn la\u016d via volo."],"Inherit query from template":["Por heredi informpeton de \u015dablono"],"Only":["Nur"],"Exclude":["Ekskluzivi"],"Max page to show":["Maks. nombro de pa\u011doj por montri"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limigi la montrotajn pa\u011dojn, e\u0109 se la peto havas pliajn rezultojn. Por montri \u0109iujn pa\u011dojn, uzu 0."],"Offset":["De\u015dovo"],"Items per Page":["Eroj po pa\u011do"],"Display settings":["Montro-agordoj"],"Site Title placeholder":["Lokokupa teksto de la retejo titolo"],"Write site title\u2026":["Skribu retejan titolon..."],"Site title text":["Teksto de la reteja titolo"],"Site Tagline placeholder":["Lokokupilo por la frapfrazo de la retejo"],"Write site tagline\u2026":["Verki retejan frapfrazon..."],"Site tagline text":["Teksto de reteja frapfrazo"],"Link image to home":["Bildo kun ligilo al hejmo"],"Image width":["Bilda lar\u011do"],"Click plus to add":["Alklaku la pluson por aldoni"],"Default (<div>)":["Defa\u016dlta (<div>)"],"HTML element":["HTML-a elemento"],"Convert":["Konverti"],"Note: if you add new pages to your site, you'll need to add them to your navigation menu.":["Noto: se vi aldonas novajn pa\u011dojn al via retejo, ili bezonas esti aldonitaj al la navigada menuo."],"To edit this navigation menu, convert it to single page links. This allows you to add, re-order, remove items, or edit their labels.":["Por modifi tiun \u0109i navigan menuon, \u015dan\u011du \u011din al ligiloj al unuopaj pa\u011doj. Tio permesas vin aldoni, aliordigi, forvi\u015di erojn kaj redakti la etikedojn."],"Convert to links":["Konverti al ligiloj"],"Redirect to current URL":["Alidirekti al la nuna URL"],"Display login as form":["Por montri ensalutilon kiel formularon"],"Login\/out settings":["En\/elsalutaj agordoj"],"Media width":["Lar\u011do de a\u016ddvida\u0135o"],"Embed of %s.":["Enkorpiga\u0135o de %s."],"PDF embed":["PDF-enkorpiga\u0135o"],"Embed of the selected PDF file.":["Enkorpiga\u0135o de la elektita PDF-dosiero."],"Copied URL to clipboard.":["URL kopiita al la tondujo."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Atentu: plej multaj telefonaj kaj tabuletaj retumiloj ne afi\u015dos enkorpigitajn PDF-ojn."],"Show inline embed":["Montri entekstan enkorpiga\u0135on"],"PDF settings":["PDF-agordoj"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d el %3$d)"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Vi retejo ne havas afi\u015don, do ne eblas montri ion nun."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["A\u016dtomata ludo eble ka\u016dzos uzproblemojn por kelkaj uzantoj."],"Add citation":["Aldoni cita\u0135on"],"Add quote":["Aldoni cita\u0135on"],"Add caption":["Aldoni apudskribon"],"Choose":["Elekti"],"Start blank":["Komenci malplene"],"Type \/ to choose a block":["Tajpu \/ por elekti blokon"],"This content is password protected.":["\u0108i tiu enhavo estas protektita per pasvorto."],"Icon color":["Piktogramo koloro"],"Huge":["Giganta"],"Normal":["Normala"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Kantoturdo kantanta en Centra Parko, Novjorko."],"Video caption text":["Apudteksto \u0109e filmeto"],"Write verse\u2026":["Verki verson..."],"Verse text":["Versa teksto"],"Column %d text":["Teksto de kolumno %d"],"Table caption text":["Apudteksto \u0109e tabelo"],"Footer cell text":["Piedo-\u0109ela teksto"],"Body cell text":["Korpa \u0109ela teksto"],"Header cell text":["Kapa \u0109ela teksto"],"Shortcode text":["Koncizkoda teksto"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Bloko ne povas esti videbligita en si mem."],"Pullquote citation text":["Teksto de eltirita cita\u0135o"],"Pullquote text":["Teksto de eltirita cita\u0135o"],"Preformatted text":["Anta\u016daran\u011dita teksto"],"List text":["Lista teksto"],"Ordered":["Ordigita"],"Unordered":["Neordigita"],"Download button text":["Teksto de el\u015duta butono"],"Button width":["Butona lar\u011do"],"Audio caption text":["Apudteksto \u0109e a\u016dda\u0135o"],"Gallery caption text":["Apudteksto \u0109e galerio"],"Quote citation text":["Teksto de eltirita cita\u0135o"],"Quote text":["Teksto de cita\u0135o"],"Heading text":["Titola teksto"],"Image caption text":["Apudteksto \u0109e bildo"],"Add text over image":["Aldoni tekston sur bildon"],"Open links in new tab":["Malfermi ligojn en nova langeto"],"Convert to blocks":["Konverti al blokoj"],"Add tracks":["Aldoni trakojn"],"Remove track":["Forvi\u015di trakon"],"Kind":["Tipo"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Lingva etikedo (eo, fr, ktp.)"],"Source language":["Fonta lingvo"],"Title of track":["Titolo de trako"],"Label":["Etikedo"],"Edit track":["Redakti trakon"],"Text tracks":["Tekstaj trakoj"],"Edit %s":["Redakti %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Trakoj povas esti subtekstoj, apudskriboj, \u0109apitroj a\u016d priskriboj. Ili helpas, ke pli da uzantoj aliru al via enhavo."],"Captions":["Apudskriboj"],"Subtitles":["Subtekstoj"],"Use button with icon":["Uzi butonon kun piktogramo"],"Button inside":["Ena butono"],"Button outside":["Ekstera butono"],"No button":["Neniu butono"],"Change button position":["\u015can\u011di pozicion de butono"],"Toggle search label":["Baskuligi ser\u0109an etikedon"],"\"Read more\" link text":["Legi plian ligilan tekston"],"Add link to featured image":["Aldoni ligilon al elstarigita bildo"],"Repeated background":["Ripetanta fono"],"One column":["Unu kolumno"],"100":["100"],"Find out more":["Ekscii pli"],"by %s":["de %s"],"Comment":["Komento"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Montri nomon de a\u016dtoro"],"Opacity":["Opakeco"],"Change content position":["\u015can\u011di pozicion de enhavo"],"Minimum height of cover":["Minimuma alto de kovrilo"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Tiu kolumna kvanto preterpasas la rekomenditan kvanton kaj eble ka\u016dzos rompi\u011don de la montri\u011do."],"Browser default":["Defa\u016dlto de la retumilo"],"Edit gallery image":["Redakti galerian bildon"],"Upload external image":["Al\u015duti eksteran bildon"],"Crop":["Stuci"],"Image uploaded.":["Bildo al\u015dutita."],"survey":["enketo"],"social":["sociala"],"Mobile":["Po\u015dtelefona"],"Patterns":["\u015cablonoj"],"Template Part":["Parto de \u015dablono","\u015cablonoj por sekcio"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Mallonge priskribu la ligilon por helpi uzantojn kiuj uzas ekranlegilon."],"Link label":["Ligila etikedo"],"%s label":["%s etikedo"],"Social Icon":["Socia bildsimbolo"],"Select poster image":["Elekti kovrilo-bildon"],"Poster image":["Kovrilo-bildo"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["De la tempo de la Granda Dio Pajno,\nLa dioj protektis la ebriulojn\nMultaj strangaj genioj\nKun ru\u011da nazo kaj ru\u011da koloro.\nTuj kiam viro malplenigas la kru\u0109ojn,\nKe vino-sako estis karula\nIli eniris bandon post li\nRakonti la \u0109apojn."],"Footer label":["Etikedo de la piedo"],"Header label":["Etikedo de la titolo"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nFenestro, eta, en la distanco, lumigita.\n\u0108irka\u016de estas tute malluma ekrano. Nun, dum la filmilo movi\u011das malrapide pli proksime al la fenestro, kiu estas preska\u016d po\u015dtomarko en la vido-framo, aliaj formoj aperas;"],"Image alignment":["Bilda \u011disrandigo"],"Display featured image":["Montri elstarigitan bildon"],"Featured image settings":["Agordoj de la elstarigitaj bildoj"],"Full post":["Plena teksto"],"Show:":["Montri:"],"Media file":["A\u016ddvida dosiero"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Bloko\" estas la abstrakta termino uzata\n\/\/ por priskribi marka\u0135on kiu\n\/\/ kiam utilizita kune kun alia, formas la\n\/\/ enhavon a\u016d enpa\u011digon de pa\u011do\nregisterBlockType( name, settings );"],"Link to":["Ligi al"],"Gallery settings":["Galeriaj agordoj"],"ADD MEDIA":["ALDONI A\u016cDVIDA\u0134ON"],"Level %1$s. %2$s":["Nivelo %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivelo %s. Malplena."],"Change heading level":["\u015can\u011di la nivelon de la titolo"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Atentu: pluraj aparatoj kaj retumiloj ne afi\u015das \u0109i tiun tekston.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Priskribu la rolon de \u0109i tiu bildo sur la pa\u011do."],"Title attribute":["Titola atributo"],"Embed a TikTok video.":["Enkorpigi TikTok-filmeton."],"Open Media Library":["Montri la a\u016ddvidan bibliotekon"],"Image size":["Bilda grando"],"Small":["Malgranda"],"Enter address":["Entajpi adreson"],"Grid view":["Krada prezento"],"List view":["Lista prezento"],"Sorting and filtering":["Ordigo kaj filtrado"],"Post meta settings":["Agordoj de metadatumoj de afi\u015do"],"Post content":["Afi\u015da enhavo"],"Post content settings":["Agordoj de afi\u015da enhavo"],"Percentage Width":["Procento de lar\u011do"],"Column settings":["Agordoj de kolumno"],"There is no poster image currently selected":["Neniu kovrilo-bildo elektita"],"The current poster image url is %s":["La url al nuna kovrilo-bildo estas %s"],"Play inline":["Ludi entekste"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim ultricies commodo."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit, eget faucibus urna pulvinar."],"Three columns; wide center column":["Tri kolumnoj; lar\u011da meza kolumno"],"Three columns; equal split":["Tri kolumnoj; samdimensiaj"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Du kolumnoj; grandaj je du trionoj poste triono"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Du kolumnoj; grandaj je triono kaj du triono"],"Two columns; equal split":["Du kolumnoj; samdimensiaj"],"Call to Action":["Instigo al ago"],"Link rel":["Rel. ligilo"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bonvenon al la mirinda mondo de blokoj..."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Kiam ni citas aliajn homojn, ni citas nin."],"Reverse list numbering":["Inversigi numeradon de listo"],"Start value":["Komenca valoro"],"Ordered list settings":["Agordoj de numera listo"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unu el la plej malfacilaj aferoj por fari en teknologio estas por \u015dan\u011di vian propran rutinon."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Al\u015duti dosieron a\u016d elekti el via a\u016ddvida biblioteko."],"Open in new tab":["Malfermi en nova langeto"],"Attachment page":["Alkro\u0109a pa\u011do"],"December 6, 2018":["6a de decembro 2018"],"February 21, 2019":["21a de februaro 2019"],"May 7, 2019":["7a de majo 2019"],"Release Date":["Eldona dato"],"Jazz Musician":["\u0134az-muzikisto"],"Footer section":["Sekcio por piedo"],"Header section":["Sekcio por kapo"],"Change column alignment":["\u015can\u011di \u011disrandigon de kolumno"],"Create Table":["Krei tabelon"],"Insert a table for sharing data.":["Enmeti tabelon por kunhavigo de datumoj."],"Align column right":["\u011cisrandigi kolumnon dekstren"],"Align column center":["Centrigi kolumnon"],"Align column left":["\u011cisrandigi kolumnon maldekstren"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Clear Media":["Vi\u015di a\u016ddvida\u0135ojn"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Aperas Blanka Monto\u2014nemovebla, ne\u011dkovrita kaj nobla."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["La bruna birdo<br>Rikoltas bezona\u0135ojn<br>Sen iu bruo."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Lasu malplena se la bildo estas nur ornama."],"Describe the purpose of the image":["Priskribi celon de la bildo"],"Crop image to fill entire column":["Stuci bildon por plenigi la kolumnon"],"Write gallery caption\u2026":["Skribi subtekston por la galerio..."],"Move image forward":["Movi la bildon anta\u016den"],"Move image backward":["Movi la bildon malanta\u016den"],"Code is Poetry":["Kodo estas poezio"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["En unu vila\u011do de La Mancha, kies nomo mi ne volas memori, anta\u016d nelonge vivis unu el tiaj sinjoroj kiuj posedas lancon en lancujo, malnovan \u015dildon, magran \u0109evalon kaj grejhundon por konkuri."],"Six.":["Ses."],"Five.":["Kvin."],"Four.":["Kvar."],"Three.":["Tri."],"Two.":["Du."],"One.":["Unu."],"Group":["Grupo"],"Learn more about embeds":["Ekscii pri enkorpiga\u0135oj"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Alglui ligilon al la dezirata enhavo por montri en via retejo."],"Tag Cloud settings":["Agordoj de etikeda nubo"],"- Select -":["- Elekti -"],"Max number of words in excerpt":["Maks. nombro da vortoj en eltira\u0135o"],"Display excerpt":["Montri eltira\u0135on"],"Display date":["Montri daton"],"Display author":["Montri a\u016dtoron"],"RSS settings":["RSS-agordoj"],"Edit RSS URL":["Redakti URLon de RSS"],"Use URL":["Uzi URLon"],"Enter URL here\u2026":["Tie \u0109i, entajpu URLon..."],"Add button text\u2026":["Aldoni tekston de butono..."],"Button text":["Teksto sur butono"],"Optional placeholder\u2026":["Nedeviga lokokupilo..."],"Optional placeholder text":["Teksto de nedeviga lokokupilo"],"Add label\u2026":["Aldoni etikedon..."],"Label text":["Teksto de etikedo"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ka\u015di la eltira\u0135on sur la plena pa\u011do de enhavo"],"The excerpt is visible.":["La eltira\u0135o estas nevidebla."],"The excerpt is hidden.":["La eltira\u0135o estas ka\u015dita."],"Focal point picker":["Elektilo de enfokusi\u011do"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bildo %1$d el %2$d en galerio"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Enkorpigita enhavo de %s ne povas esti anta\u016drigardita en la redaktilo."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Pardonon, tiu enhavo ne povis esti enkorpigita."],"Embed Amazon Kindle content.":["Enkorpigi enhavon de Amazon Kindle."],"ebook":["bitlibro"],"keyboard key\u0004Space":["Spaceto"],"keyboard key\u0004Backspace":["Retroiro"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Enkorpigi enhavon de Crowdsignal (anta\u016de Polldaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Enhavo..."],"button label\u0004Convert to link":["Konverti al ligilo"],"button label\u0004Try again":["Provi denove"],"This image has an empty alt attribute":["Tiu bildo havas malplenan atributon por la alternativo"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Tiu bildo havas malplenan atributon por la alternativo; la dosiernomo estas %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Malplena bloko; komencu verki a\u016d tajpu suprenstrekon por elekti blokon"],"Paragraph block":["Alinea bloko"],"Stack on mobile":["Tavoligi \u0109e po\u015daparato"],"Link removed.":["Ligo forigita."],"Playback controls":["Ludaj regiloj"],"Muted":["Silentigita"],"Width settings":["Lar\u011daj agordoj"],"New Column":["Nova kolumno"],"Fixed width table cells":["Fiks-lar\u011daj tabelaj \u0109eloj"],"Table settings":["Agordoj de tabelo"],"Edit table":["Redakti tabelon"],"Create":["Krei"],"Row count":["Kalkulo de vicoj"],"Column count":["Kalkulo de kolumnoj"],"Height in pixels":["Alto la\u016d bilderoj"],"Spacer settings":["Agordoj pri blanka spaco"],"Write shortcode here\u2026":["Tie, por verko de konciza kodo..."],"Shortcode":["Koncizkodo"],"Separator":["Apartigilo"],"Write preformatted text\u2026":["Veriki anta\u016daran\u011ditan tekston..."],"Drop cap":["\u0108eflitero"],"Toggle to show a large initial letter.":["Baskuligu por montri grandan inicialon."],"Showing large initial letter.":["Montras grandan inicialon."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Via retejo ne havas subtenon por la bloko \"%s\". Vi rajtas teni la blokon a\u016d tute forvi\u015di \u011din."],"Keep as HTML":["Teni kiel HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Via retejo ne havas subtenon por la bloko \"%s\". Vi rajtas teni la blokon, konverti la enhavon al bloko de Propra HTML a\u016d tute forvi\u015di \u011din."],"Media area":["A\u016ddvida loko"],"Media & Text settings":["Agordoj de a\u016ddvida\u0135oj k. teksto"],"Show media on right":["Montri a\u016ddvida\u0135ojn dekstre"],"Show media on left":["Montri a\u016ddvida\u0135ojn maldekstre"],"Indent list item":["De\u015dovi listeron"],"Outdent list item":["Malde\u015dovi listeron"],"Convert to ordered list":["Konverti al numerita listo"],"Convert to unordered list":["Konverti al sennumera listo"],"Latest Posts":["Lastaj afi\u015doj"],"Display post date":["Montri afi\u015do-daton"],"Number of comments":["Nombro de komentoj"],"Display avatar":["Montri avataron"],"Latest comments settings":["Agordoj de lastaj komentoj"],"Alt text (alternative text)":["Alt-teksto (Alternativa teksto)"],"Image settings":["Agordoj de bildo"],"Edit image":["Redakti bildon"],"Write HTML\u2026":["Verki HTML..."],"Heading":["Titolo"],"Heading %d":["Titolo %d"],"Crop images":["Stuci bildojn"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Treni bildojn, al\u015duti novajn a\u016d elekti dosierojn el via biblioteko."],"Thumbnails are not cropped.":["Bildetoj ne estas stucitaj."],"Thumbnails are cropped to align.":["Bildetoj estas stucitaj por \u011disrandigi."],"Show download button":["Montri el\u015dutan butonon"],"Download button settings":["Agordoj de el\u015duta butono"],"Text link settings":["Agordoj de tekstaj ligoj"],"button label\u0004Download":["El\u015duti"],"Copy URL":["Kopii URLon"],"Write file name\u2026":["Skribi dosiernomon..."],"block title\u0004Embed":["Enkorpigi"],"Embedded content from %s":["Enkorpigita enhavo de %s"],"button label\u0004Embed":["Enkorpigi"],"Enter URL to embed here\u2026":["Tie, entajpu URLon por enkorpigi..."],"%s URL":["URL %s"],"Resize for smaller devices":["Aligrandigi por etaj aparatoj"],"Media settings":["A\u016ddvidaj agordoj"],"Edit URL":["Redakti URLon"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tiu enkorpiga\u0135o eble ne konservos proporciojn je aligrandigo de la retumilo."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tiu enkorpiga\u0135o ja konservos proporciojn je aligrandigo de la retumilo."],"Embed a WordPress.tv video.":["Enkorpigi filmeton de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Enkorpigi filmeton de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Enkorpigi afi\u015don de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Enkorpigi TED-filmeton."],"Embed Speaker Deck content.":["Enkorpigi enhavon de Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Enkorpigi enhavon de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Enkorpigi enhavon de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Enkorpigi enhavon de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Enkorpigi enhavon de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Enkorpigi enhavon de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Enkorpigi fadenon el Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Enkorpigi enhavon de Mixcloud."],"Embed Kickstarter content.":["Enkorpigi enhavon de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Enkorpigi enhavon de de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Enkorpigi enhavon de Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Enkorpigi Dailymotion-filmeton."],"Embed CollegeHumor content.":["Enkorpigi enhavon de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Enkorpigi enhavon de Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Enkorpigi Animoto-filmeton."],"Embed a Vimeo video.":["Enkorpigi Vimeo-filmeton."],"Embed Flickr content.":["Enkorpigi enhavon de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Enkorpigi enhavon de Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Enkorpigi enhavon de SoundCloud."],"audio":["sona\u0135o"],"blog":["blogo"],"post":["afi\u015do"],"Embed an Instagram post.":["Enkorpigi afi\u015don de Instagram."],"image":["bildo"],"Embed a Facebook post.":["Enkorpigi afi\u015don de Facebook."],"Embed a YouTube video.":["Enkorpigi YouTube-filmeton."],"video":["filmeto"],"music":["muziko"],"Embed a tweet.":["Enkorpigi pepon."],"Write title\u2026":["Verki titolon..."],"Overlay":["Supermeta\u0135o"],"Fixed background":["Fiksita fono"],"Cover":["Kovrilo"],"Write code\u2026":["Verki kodon..."],"Classic":["Klasika"],"Categories settings":["Agordoj de kategorioj"],"Add text\u2026":["Aldoni tekston..."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Bloko estis forvi\u015dita a\u016d ne estas havebla."],"Audio settings":["Sonaj agordoj"],"Archives settings":["Agordoj de arkivoj"],"Link settings":["Ligaj agordoj"],"Replace image":["Anstata\u016digi bildon"],"Convert to regular blocks":["Konverti al ordinaraj blokoj"],"Number of items":["Nombro da eroj"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Plej malnova al plej nova"],"Newest to oldest":["Plej nova al plej malnova"],"Order by":["Ordigi la\u016d"],"Reset":["Restarigi"],"Gallery":["Galerio"],"English":["Angla"],"Chapters":["\u0108apitroj"],"Day":["Tago"],"Month":["Monato"],"Contact us":["Kontakti nin"],"(Untitled)":["(Sentitola)"],"Read more":["Legi plu"],"Embed a WordPress post.":["Enkorpigi WordPressan afi\u015don."],"Taxonomy":["Taksonomio"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["La priskribo aperos en la menuo, se la nuntempa etoso subtenas tion."],"%1$s response to %2$s":["%1$s Respondo al %2$s","%1$s Respondoj al %2$s"],"Custom Link":["Propra ligilo"],"Minimum height":["Minimuma alto"],"Previous":["Anta\u016da"],"Reply to %s":["Respondi al %s"],"Color":["Koloro"],"Year":["Jaro"],"Display Settings":["Montro-agordoj"],"editor button\u0004Left to right":["Dekstren"],"Autoplay":["A\u016dtomata ludigo"],"Metadata":["Metadatumoj"],"Auto":["A\u016dtomata"],"Table":["Tabelo"],"Tools":["Iloj"],"File":["Dosiero"],"Delete column":["Forvi\u015di kolumnon"],"Footer":["Piedo"],"Replace":["Anstata\u016digi"],"Page break":["Pa\u011dosalto"],"Menu":["Menuo"],"Invalid":["Nevalida"],"Empty":["Malplena"],"Columns":["Kolumnoj"],"Large":["Lar\u011da"],"Media File":["A\u016ddvida dosiero"],"Attachment Page":["Alkro\u0109a\u0135a pa\u011do"],"Include":["Inkludi"],"Remove image":["Forigi bildon"],"Remove":["Forigi"],"Upload":["En\u015duti"],"Featured image":["Elstarigita bildo"],"Link title":["Titolo de la ligilo"],"Navigation":["Navigado"],"Link":["Ligilo"],"Link to %s":["Ligi al %s"],"Preload":["Anta\u016d\u015dargi"],"Display as dropdown":["Montri \u011din kiel falmenuon"],"Descriptions":["Priskriboj"],"User":["Uzanto"],"%s responses":["%s Respondo","%s Respondoj"],"One response":["Unu respondo"],"Add a featured image":["Uzi kiel elstarigitan bildon"],"One response to %s":["Unu respondo al %s"],"Menus":["Menuoj"],"Next":["Sekva"],"Post Tags":["Afi\u015daj etikedoj"],"Home":["\u0108efpa\u011do"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Mankas resumo, \u0109ar tiu \u0109i afi\u015do estas pasvorte protektita."],"Background":["Fono"],"Loop":["Iteracio"],"List":["Listo"],"Unlink":["Forigi ligilon"],"Indent":["De\u015dovo"],"Outdent":["Malde\u015dovo"],"Code":["Kodo"],"Paragraph":["Alineo"],"Row":["Vico"],"Insert column after":["Enmeti kolumnon post"],"Insert column before":["Enmeti kolumnon anta\u016d"],"Delete row":["Forvi\u015di vicon"],"Insert row after":["Enmeti vicon post"],"Insert row before":["Enmeti vicon anta\u016d"],"Log out":["Elsaluti"],"Show hierarchy":["Montri hierarkion"],"Text":["Teksto"],"Calendar":["Kalendaro"],"Show post counts":["Montri sumon de afi\u015doj"],"Post Comment":["Afi\u015di komenton"],"Leave a Reply":["Respondi"],"No results found.":["Neniu rezulto estis trovita."],"HTML":["HTML"],"Height":["Alto"],"Settings":["Agordoj"],"About":["Pri"],"Width":["Lar\u011do"],"(no title)":["(sen titolo)"],"Select":["Elekti"],"Close":["Fermi"],"Version":["Versio"],"Search":["Ser\u0109i"],"Add":["Aldoni"],"Size":["Amplekso"],"Add Media":["Aldoni a\u016ddvida\u0135on"],"Header":["Kapo"],"Reply":["Respondi"],"Cancel":["Rezigni"],"Preview":["Anta\u016drigardi"],"Anonymous":["Sennoma"],"None":["Neniu"],"Description":["Priskribo"],"Name":["Nomo"],"Categories":["Kategorioj"],"Excerpt":["Eltira\u0135o "],"Apply":["Apliki"],"Edit":["Redakti"],"URL":["URL"],"Author":["A\u016dtoro"],"Draft":["Malneto"],"Title":["Titolo"],"No posts found.":["Neniu afi\u015do estis trovita."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}